[愛情][推理][誰家教授婚外情] 三世書不會記載的事 04

post1:
post2:
post3:

紙言: <—方便大家追故

樓主ig:

----------------------------------------------

聲明: 故事部份內容純屬虛構，如有雷同，實屬巧合。故事中劇情和圖片僅用作推進故事發展，無意影射任何人物。

----------------------------------------------

由細同個青梅竹馬玩到大，呢個故事就係講同佢嘅經歷，以及後來一件影響我哋關係好遠嘅事。

點解想寫呢個故，係因為今日望住佢呢個遭遇，同後續嘅發展，我覺得好應該要將成件事由頭寫起，俾大家睇吓一個最純品嘅女仔可以幾易被帶壞，亦都有幾易俾人呃。亦都係作為自己一種感嘆。

故事裡面有一位隱藏主角，歡迎大家就呢位有婚外情嘅主角進行推理。

------------------------------------------

多謝大家嘅關注同支持，個故最後係要出到第四個po，真係當初都無諗過嘅事，當然希望可以有第五第六個po啦！

更希望善有善報，惡有惡報。

你哋每一個正評同留言都對我都係好大嘅鼓勵。

「妳知唔知點解我會想去北海道？」

「點知你姐，你啲理由成日都古靈精怪。」

「《挪威的森林》，我想去睇睇係一個咩地方。」去看妳是否依然為我絲絲牽掛，去看那充滿寧靜空氣，湖面總是澄清的森林，何時才能讓我停留。

「咁新瀉係邊。」她沒聽出背後的意思。可能這就是所謂的文化代溝。

「日本西邊，好遠喎。要搭三個幾鐘頭火車，而且海鮮又差過東邊。」

「我依家就想去…」橫過沙咀道，轉入川龍街。沿路有幾間衣服店，正值冬天，都紛紛把熱能內衣放到當眼處。「你買夠衫未。」

「唔洗啦，大不了凍死姐。」嗯，如果我凍死了，那一定是山大酒肉臭。

Topic
集奇幻懸疑離地唔寫實於一身嘅故事，點可以唔正評

出完剩底就等真樓主上水啦

上唔上到熱門睇呢舖

仲有幾多剩低?

你地有心就幫樓主整合比新讀者睇
我繼續上堂先

好少

Post3真係睇到熱血沸騰
唔好俾佢停

希望真樓主唔好暫停po文啦 難得而家炒熱左個post...

樓主上水報平安可好？

樓主寫得出黎會唔會想大家當故睇呀
係佢自己唔可以親口講 先搵我地借刀咋

留名

推推推

推

快速睇高潮位: post 3+追故模式
人神同憤: post 3 正常模式
推理L: post 1,2追故模式+ post3 正常模式

好似係

新po留名

大家唔好再係度亂討論
廢事俾位啲人入
大家推一推呢個 謝

咩亂討論
講事實出嚟姐

樓主 我真心好想睇埋後記

新post留名

有冇文筆好嘅ching幫手寫兩隻字

push

就和她一直聊著些沒營養的話，走進了一間專賣燒烤的店鋪。她第二天要和同學到大澳燒烤。明明我不會參與，她卻問我應該買甚麼。

「買茄子囉。妳上次整過去燒烤整都得啦。」

「班同學食肉獸嚟架。」她把店員召來，指著要的肉類，不斷問我份量夠不夠。

抬著那沉澱澱的動物屍體，跟著她走進楊屋道街市。

「你係度等我一陣啦，裡面咁污漕你著呢對鞋就唔好行入去啦。」她在書報攤對出的位置對我說。

我坐在一旁的長椅，聽著旁邊的伯伯討論著蘇兆輝的落鞭有多垃圾，不如潘頓的車輪鞭厲害。奇怪，蘇兆輝不是出名重鞭，潘頓的空氣鞭不才是港外馳名嗎？

新polm

推到上熱門

推呀

我都覺得有啲似

推推推推

仲話推上熱門
2個鐘先得個版半

樓主點諗先？

推你+推理

咪就係

推推
呢個故值得多啲人睇啊

推推

推上熱門

希望有後記睇

佢之前無間斷推正評同回覆
如果有段精準攝要令到多啲新讀者跟返
相信應該

加油呀樓主

咁始終要佢本人點頭同意我哋先好開個整合po

推撚到故入面個教授仆街

佢點倒頭應該自己出咗同交咗新文

有無人知依家第幾章了

究竟還會不會有機會以後和她這樣走在街上閒聊，沒有煩惱的東說西扯。真心總是可以重頭，真愛總是可以長久，那我是嗎？

「喂你發完呆未。」她把手在我面前揮了兩揮。「行啦。」

我如舊的緊跟在她身後，穿過荃灣公園。我一直沉默不語，靜靜的享受著她的背影，欣賞著那束單馬尾，隨著她的步伐左右的，在微風之中搖曳。太陽開始下山，打出一片橙的天色。眼前的景象就如我第一次和她在學校回家時一樣，一樣的熟悉，熟悉得讓我不想，不想時間如此快流過。

在車上她又睡著了。我只是靜靜的看著，好像隨時都不會再有機會看到這副睡顏般，憐惜地看著，想把這副模樣永遠烙在我腦中。

我把她送到她家樓下。「送到呢度得啦，我阿爸可能番咗嚟。」

我把手中的燒烤肉遞給她，她和我再說一句就轉身進入大廈。留下我目送著她的背影。今次我沒再捉過她的手，沿途一直都沒有拖過。

我轉身離開走上回家的路，頭裡迴響的是她剛才的話。

「一日最衰都係你，咁重，如果仲同佢一齊，我聽日就可以叫佢幫手車我去。」

你地開整合po就唔關佢事啦 兩件事已經無衝突

18 完
就等佢自己上水了

最後個句...連著我也心痛

開得

18

啱 咁開啦

支持

開完記得講聲 支持

lm 部巴快啲番黎呀

跪求文人

其實想點整合

推post

樓主又塞歌詞

「一日最衰都係你，咁重，如果仲同佢一齊，我聽日就可以叫佢幫手車我去。」
將港女嘅醜態發揮到極致，唔係單單厚臉皮就做到，呢句真係畫龍點睛

最近我睇緊一個連登故事，係講一個自小有自閉同燥鬱症嘅男主角，幸得一個對佢不離不棄嘅青梅竹馬喺佢身邊支持佢，令佢可以繼續同出面嘅世界有聯繫。佢哋兩個咁多年嚟都係對方最要好嘅朋友，最親密嘅家人，喺對方最失意嘅時候會互相扶持，喺對方開心嘅時候會一齊分享喜悅。點知有一日，男主角發現佢個青梅竹馬成個人變晒，仲做咗一個教授嘅情婦...

唔知係咪個故事寫得太過真實，竟然吸引到有人喺現實中恐嚇個作者，搞到個作者無再出文

想問下有無人識得個作者，知道佢喺邊？可唔可以叫佢快啲上水出埋個結局同後記？

故事原文link:

呢句真係睇到好尷尬

條女賤撚過雞。

仲要明明咩證據都未有 就嚇到對號入座

見係樓主咋

應該一來就爆啲？
你有無諗過你最深愛的人竟然選擇唔信你
你有無諗過你由細玩到大既佢 明知大家互相喜歡 但佢竟然選擇做人情婦都不要你
有無諗過 你曾經可以為佢死的一個人 但可能因為名利 而你生死都再不顧
如果你全世界 只有她
失去了她 那你得到全世界又如果

Push

山大教授婚外情

推到上熱門
推到樓主歵水

上

嘩點解個女主可以咁仆街 睇到火滾

教授其實有咩問題？好多男人都係咁架啦
有錢咪玩下女人囉 好出奇咩？
係就係不道德架喇 但呢啲野你情我願姐 又冇人逼你做雞
慘得過你一個十幾歲少女甘心做人地情婦？

教授個問題你自己都講咗啦 咪就係不道德囉
女主做人情婦一回事 唔好講到教授玩女人好正常咁

真

大家睇唔過眼係佢利用自己既權勢去食女
同埋做埋啲不道德交易姐...
即係你有女同學用肉體交換個好grade
咁女同學一定係有問題架喇
但係教授你又覺得有冇問題?
職業操守?婚外情?道德?

呢個故事係幾值得大家去諗下

呢個太文青唔夠速食
建議改啲爆少少會好啲

好多人係咁就冇問題？
男又好女又好從來都唔應該用玩
你情我願一件事，大家有哂consent有乜所謂
正如我唔認為之前啲ptgf應份俾人起哂底

不過去到故入面啊教授用學位黎做交易
用各樣手法去聲稱冇其他女啊老婆感情啊
仲有佢點樣對待佢婚姻誓言子女嗰啲
係咪真係冇問題好有保留

只能講
沒有誰比誰高尚

Sor真心咗

我諗住真係整個故事攝要咋
如果係開新post當然要簡潔又釣出到吸引人嘅主題
樓上巴打嗰個make noise都幾好
不過要睇下你想用邊個重點嚟吸引人入嚟睇呢個故
係個女主角變成咁，定係作者寫寫下故俾人恐嚇

Why not both
係唔同台開post

撮

重點係個標題啊

［連登作者受恐嚇！！］講故台寫教授婚外情

拋磚
係咪要類似呢啲先有人睇

呢個正

女豬抵可憐咩你情我願

正解

我相信樓主會出文 只不過..唉

係個故呀 會心酸架嘛

寧願有多啲傻9引大家出嚟
討論下道唔道德
幫手推
推呀呀呀
樓主平安無事

lm

推, 其實男主睇得好通透都照幫女主心up

整返個呢啲引啲人入嚟
教授人渣
你情我願why not

新帖再留名
追左四集 恕我都係唔明點解男主對女主咁不離不棄
當然由細到大都有佢陪 但到女主拍拖後 次次都係出事先搵男主 收男主兵 錫得又唔攬得咁吊住男主
仲要一日到黑賴男主令佢無左教授
我唔知佢係咪到17歲女 明明都受過幾次傷害 都仲咁天真 真心覺得教授係真係屬於佢啦？
但我睇落係女主明知自己都衰左 唔甘心自己輸左 就不停將責任推落男主身上
因為佢明知男主願意為佢付出所有 佢就可以洗白同教授呢段不倫關係 講到自己同教授兩情相悅係男主棒打鴛鴦咁
男主可能一開始係唔識把握機會 唔識表達 但女主明知男主心意都要咁樣利用佢 真係好自私好cheap 已經唔係男主當初中意既個個女仔
教授係人渣 女既係收兵cheap雞 男主好撚慘
希望惡人有惡報

p.s. 樓主請快上水 大家好關心劇情發展

如同上面講
男主睇得好通透都幫住女主
我估除咗愛佢之餘都似當咗佢係妹咁錫
男主情誼上幫女主明嘅
不過對女主感情真係要分返開好啲

開Po就幫手推了

去仆街死啦

可能男主真係好撚愛女主

輕輕一推

［突發］［連登作者受恐嚇！！］講故台寫教授婚外情

好似加翻個突發先似樣？

係 樓主本身個topic好似好難比人發現呢個係一個推理故事

係呀 好愛一個人無錯
只係見到男主畀女主咁對待(糟蹋?)戥佢唔抵
要放手既時候應該放手 雖然我明男主護花使者心態
但條女到呢個地步又話驚見報驚被起底乜乜 但又同時間話男主令佢無左教授
自己都唔願意救自己 男主又可以點救佢
既然係咁 男主自私啲由佢死 可能會生活得舒服好多

條女根本係為左錢就肯做雞既人 雞性難改 根本未發生呢件事之前都唔係啲咩純品既女仔
之前已經同過幾個男仔拍拖，但仲keep住利用樓主

如果男主做到 應該就唔會有呢個故了

推呀推呀推呀 睇到火都黎埋

大家想睇文就搞大佢
整到樓主安全返嚟

如果佢無留過言就搵唔到

留名 希望樓主盡快番嚟

唔使加密啦 反正條撚樣做得內鬼都睇到

大學教授揾個大學ac嚟上連登有幾難

妹妹仔都搞屌你老母，快撚啲俾大學炒魷魚啦

(純粹討論故事內容，如有類同純屬巧合)

願者上吊姐 有條17歲卜卜脆送埋口 唔食就罪大惡極啦
不過食左就罪加一等

okok

櫻花絲有冇tg想開個tg gp再整合

live 咗
推呀 人渣要落地獄

如果有鬼入谷

冇問題嫁 見招拆招

搞咁多野黎不如快快收開整合po

鬼影都冇隻

交比你

推推推推推

幫推

上熱門呀要

大家一齊幫手推
咁精彩嘅故要推比多d人睇

推啊

想睇故

推！！！

樓主呢

文呀

樓主～
我等著你回來～

push 等你啊樓主

Push push

仲話上熱門 結果講故台熱門都上唔到

樓主ig又更左喇

樓主平時聽幾多歌

樓主快d出文

G

推到樓主上水

嗰1個負評係咩居心

肯定唔係啲咩教授負皮，做得教授個人道德標準都有返咁上下，同埋唔會咁方丈嘅

屌樓主太寫太好，搞到我以為係真，行唔返出嚟
好在個故係假

好彩個故純屬虛構如果唔係肯定被人推到上A1

芙水京囉

唔講仲以為個故係真
點會咁啱得一個負評

有冇人整合下

樓主究竟面對緊啲咩?

希望有

係囉 再唔出文 好快就沉 沉咗嘅話 之前十幾萬字嘅努力就白費晒

之前係咪有巴打打咗？

連仔肯放個故上熱門未姐

樓主出文啦, 想睇後記傢

講到好似唔知邊齣韓劇咁

希望有文之前我哋都會繼續推

整合完然後點

真
整合左可以點

推到上熱門 呢啲人渣敗類憑咩撈到風山水起
樓主頂住

推到條仆街身敗名裂

係呢齣啦

推上熱門先可能有文睇
樓主見冇乜人理諗住放棄😨

樓主啊大家都等緊文

樓主，番來呀~~~~

出住少少都好
我都怕新讀者入黎得啲推推推會棄追
今日新聞已經令人好難受
「繼續在日常生活中做你能力範圍內做到的事」

日日都會推

會唔會係有啲位樓主寫到自己都好痛苦, 唔知點寫落去啊

會唔會最後都係sad end

個個反而係想sad end
希望男主快樂

我都想有個好結局

好想知大家對呢個故嘅happy ending同sad ending嘅定義

想happy end 但又覺得唔好

Happy end: 每個角色得到佢應有的對待
Sad end: 仆街嘅冇事好人嘅出哂事

［突發］［連登作者受恐嚇！！］講故台 寫教授婚外情

入去幫手推啦大家

大家幫幫手
真係上唔上到熱門睇今次

有bb..咁驚

17歲生b 大好前程就無左

樓主阿樓主

睇故都會心痛

假架個故

我真係唔知個啲係歌詞

Lm

樓主你係邊

召喚歌詞組爸

同問

幫推，希望部巴平平安安
故仔都可以咁大反應，某啲人真係撚屌黎

樓主你篇3上熱門啦

Pish

求文啊

冇睇過個故但睇到熱門個post 入黎支持

happy end: 男女主一切安好, 仆街現眼報, 老婆仔女小三小四清醒返哂, 離開個仆街

sad end: 繼續有錢有權嘅人當道, 捉佢唔入

推下先

女主正臭雞嚟
第三個post睇到我勁撚嬲係咪我問題？睇得太入戲了

最新個篇
‘如果唔係你 我就叫佢車我去啦’
睇到我

呼籲下啲人正評post 3

大家快啲正評

如果我係男主一定唔會咁樣幫佢
仲要佢講呢句

睇到我心都痛

鄧男主唔抵點解可以面對到呢件事
作為讀者嘅我都好唔忿氣
睇到好似自己發生緊咁

我要故呀

既然知道她一整天也都會跟同學一起，我也只好閑在家裡，但一整天窩在家裡不出門又覺得不自在。

這就真的要怪她了。半年前，除非很想睡覺，我應是滴酒不沾的好孩子；半年後每晚卻都要跑落附近的便利店，買一兩罐啤酒，要不根本睡不著。

想著裕民坊好像快要拆了，不如去作個留影。都市幻化的速度，就像命運一樣，變化之快令人有種捉不著的凌亂感。

從下午就在裕民坊徘徊，看著西斜的太陽，再到街燈的泛黃。反正難得來到，就把三個時段的景象收入腦中。我依然認為眼睛是最好的攝影機，腦開是最好的記憶卡。

走上通往apm的天橋，人有三急起來，去商場的廁所總好過去公廁。才一進入商場，右邊的電梯就站着一群熟眼的學生。是她的同學，探頭一看，她也在裡面。幸好戴著鴨舌帽，她們一行人都沒有發現我。

「妳去咗觀塘？」我發短訊問她。

「你點知㗎。去唱K。」

「我路過。」

「你唔好再嚇我得唔得，我依家去到邊都好驚有記者跟蹤我。」

「食得鹹魚抵得渴，呢個係妳自己攞嚟嘅。」她沒有再回覆我，也不煩她和同學的聚會。

「妳走未？」已經是十一點多，平時她已經睡覺了，但現在卻依然上線。

「就走。」

「你洗唔洗我嚟接妳。」

「唔好。我好辛苦，有同學同我一齊返。我今日先爆完。」

「爆咩？」

圖後補
我未死 多謝大家關心

文啊

welcome back 部巴

樓主

部巴

呢個係我係隔離post嘅留言，希望你可以花少少時間睇咗佢

樓主 我知你依家一定mon緊post，我好希望你可以睇到呢個留言，雖然我對件事無一個好詳細嘅了解，但都應該了解得七七八八 請咁多位巴絲俾個正評我，幫我推到比樓主見到，麻煩晒

我睇完你頭兩個post，從你特登校對，製圖都已經睇得出你對呢個故事，已經唔係當係一個故事咁簡單，好可能其實係你嘅人生經歷，我真係睇到有啲心噏。

但知道你最近因為有勢力人士而影響到你潛水，真心坦白講，如果佢或者佢哋個勢力真係大到甚至會影響你嘅前途嘅，我建議你真係由得件事發酵，千祈唔好再加以回應，比痛腳人哋足，大家都知道你作呢個故，除咗係自己嘅一個情感出口，亦都係一個同佢表白嘅媒介，你唔係為咗破壞任何嘢而寫出嚟，不過呢個世界係講惡，依家你唔好再用你嘅名義在發表意見，由得件事發酵算啦。

btw我雖然知道佢而家可能因為一啲利益，好處而被矇騙咗，呃咗。但無可否認佢以前的確對你真係好好，可以話係soulmate甚至可以成為終身伴侶嘅人選。假設，拿我係話假設咋下，如果佢有一日回頭是岸，我希望你可以好似之前咁樣，繼續做返佢嘅避風塘，因為假設佢真係選擇咁做，佢自己其實都會面對好多方面嘅壓力，更重要嘅係自我價值嘅懷疑，我好相信好多係呢個post嘅人都係想幫你，好同情你。但一定有好多係純粹想食花生，係網上隨便放低幾句惡毒嘅侮辱說話以解口舌之慾，呢啲說話對當時人呢講每一句都係好大嘅傷害，所以我覺得你其實真係應該停止對呢件事出面，因為你除咗係想一個人受到應有嘅後果之外，其實亦都同時傷害緊佢你唔好咋。

所以我真係好希望，您可以繼續好似以前咁，可以做到佢嘅依靠。你要明白佢而家同時受緊個衰人嘅壓力，可能面臨無書讀嘅情況，亦面臨緊網上嘅輿論壓力，亦都面對緊身邊嘅人唔知點睇佢嘅壓力，種種已經足以壓死個18歲嘅靚妹，所以聽我講，如果有機會再獨處，一定要同佢講呢句無論點樣都好，只要你肯返嚟，我會好似以前噉樣陪著你雖然我唔可以睇你做任何選擇，但我好清楚你唔係想玉石俱焚，你係想佢行返條正軌。

但我明白，佢可能未必再係你想像中咁完美，咁純潔，但係我真係好希望你可以明白一樣嘢，[b]愛係足以解決任何事[b]，因為呢個世界上，只有你明白佢: )

不經不覺都打咗成千字，我好多謝睇完嘅咁多位，唔該大家幫手將呢個留言推到比樓主見到，如果樓主見到可唔可以話比我知，留個表情符號都得，但如果真係唔許可比我知道，我都諒解，希望你哋可以盡快捱過呢件事，仲有，我知道以後無論如果其他人點都可能有一啲唔好嘅眼光睇佢，我除咗希望你可以永遠保護佢、做佢嘅依靠之外，亦希望你哋可以將呢件事交托比神，有好多時，心藥還需心藥醫，希望你最終可以拯救到佢，亦都陪佢走過呢段充滿唔開心嘅歲月。

但如果真係頂唔住嘅話，就放手啦 有好多時世間事都不能盡如人意

樓主 見返你真好 好驚你唔再上水 然後件事就咁不了了之

樓主頂住，支持你

部巴撐住

樓主終於見返你

皮已正

［突發］［連登作者受恐嚇！！］講故台 寫教授婚外情

#234
樓主有嘢爆

再推

樓主終於見到你上水

係樓主

熱烈慶賀 樓主無事就好
一定會追到結局為止

我覺得係爆喊

爆咪即係情緒積壓上頂要發洩
18歲只係法定成人
唔係心理

下 佢係細路啦

high 野？

輕輕一推，推上熱門

想睇文

我都覺 似係頂唔住

佢都未知自己錯咩
樓主加油

幾時有文

上面出咗喇

繼續推

pish

兩個鐘從零追到live

樓主 要頂住

2個鐘咁勁

睇得好快

廢青走堂無聊睇
溫DSE都未必有咁專心追故 追到差啲行路仆街
睇到好depressed

雖然知道係假 但樓主寫故寫到好真實
第一次睇故睇到好心up
所以有時無知真係一種幸福

真 快啲出

Lm
放上secret公審會點

講真，以前成日話連登多白癡仔我都唔信，依家終於信啦。成班睇估信到十足十，以前殘忍個作者夠話係真事啦，跟住咪又係作。睇故就咪撚咁認真啦

會比admin filter

樓主終於出現了

「我今日好想就咁一嘢沖落海就算。」

「妳如果想要人陪妳嘅話，我一定會幫妳陪妳，有咩事咪兩個人一齊頂。」

「你講得無錯啊，我係自己攞嚟賤，走去做人情婦。」

「有個人一直都無放棄過妳，係妳自己放棄妳自己。」

「我唔知可以點。我精神壓力就嚟爆煲，就算報咗出嚟，佢會有影響咩，到最後死個個又咪係我。你知唔知如果唔係你話過我自殺會更大鑊，我已經死咗啦。」

「可唔可以唔好吓吓都講呢樣。」

「唔係我可以點，我依家日日都過得好痛苦，出街都成日向後望，驚有人跟住我，你明唔明個種痛苦。」

我不知這還能說甚麼去安慰她。明明一切一切都是她自找的，但我卻覺得好像是我一手造成的。

可能我不應該阻止她去做情婦，可能我不應該騙她事情未解決，可能我當時不應該逞強，可能我不應該裝英雄，可能我不應該多管閒事，可能我應該就當作沒看見，可能我應該讓她自己送死好了。

不，我這樣和害她有甚麼分別。根本由第一秒就沒有不救她的選擇。

「其實呢，佢哋已經無諗住報。正如妳所講，一個教授婚外情真係無咩新聞價值。」

「點解唔報。」

「妳當係我個教授仲係個人，仲識得有惻隱之心，唔想睇住妳，或者可能係唔想睇住我最心愛嘅朋友要孭一個唔附合佢既罪責。」

還是坦白好了。對著她我根本連一根針也不願吞，那就更何況一千根針了。自小我就很會說謊，但要說謊是一件很痛苦的事，要每刻都想著如何把謊言編下去，那倒不如從一開始就徹底的沉默，這更符合我的性格。

這一夜少有的睡得很安穩，不需用酒精來麻醉自己。

呢個謊言唔永久有咩用

見返樓主好開心!!!! 你唔叫都幫你推post

樓主大大

終於等到你返嚟

我的心事請你就遺忘

出返本書啦樓主

其實女主角喺識教授之前已經不斷媾仔拍拖，而心裡面又諗住樓主。
點解會係教授令佢唔純？因為第一次接觸到咁嘅有錢佬？

我覺得男主其實有d 方面唔係好了解女主
好似愛情觀果d
之前d 一直都係女主做主動 女主講佢自己d 野
但女主一拍拖就會唔見人
其實可能冇男主想像中咁"純"

仲有冇文？

「妳出唔出去。」不用酒精催眠自己，起來的時間都特別早。

「唔出。我好攰。」

「妳無補習咩？」

「本來我星期日要去佢到幫佢做嘢，順便佢幫我補，咁我依家都唔去得啦。」

「無事啦，唔好成日咁樣收埋自己啦。」我經歷過那段痛苦，那段黑暗，我更不希望她會經歷和我一樣的時光。

「唔會完架。無諗住報，但一日啲證據都仲係佢哋手，只要我同佢再有聯絡，就可以又再報架。」我這才想起，我從來都沒有和她說過，證據已經不存在了。

「咁妳咪唔好同佢聯絡。」

「然後要放棄埋份工？」

「工無咗咪搵過第二份。」東家唔打打西家，黃子華都有教啊。

「你以為我老豆重有俾錢我？二百蚊一個鐘，彈性工作，唔洗受氣，仲要學到經濟嘢，你搵俾我。」原來三萬蚊過夜是公道價，我到今天才知道。但當小學生補習都每小時一百五十，工作內容包括性服務時，每小時才二百…

「我唔想你暴露係危險之中。佢都無覺得自己做錯。」

「你又知佢無？」

「佢有嘅話佢唔會再同你聯絡啦。錯一次當唔小心，一時諗歪，但佢錯咗咁多次。」

「咩錯咁多次？」

「佢婚姻有問題，佢唔係去搵婚姻諮詢師解決個問題，反而選擇逃避，然後去製造更多問題，咁仲唔係錯？佢係知錯就唔會有第一段婚外情，然後仲會有第二，第三，第四。啲新問題唔會搞到佢架，但係每一個俾佢拉落水嘅人呢？佢可以大條道理話，咁佢哋貪錢姐，佢但求享樂，利益交換姐。」

「 你可唔可以收聲？你幫咗我咁多，我應該要多謝你，但你有無諗過我有幾痛。我同佢一齊係真係愛佢，就算你係我面前用盡一切方法去抵毀佢，我宜家都未放得低佢。係，佢係錯，咁可以點姐。愛一個人係盲目，你估我同佢一齊之前我唔知呢啲問題？如果兩個人之間既感情問題可以搵個婚姻諮詢師就解決到，日日唔會咁多人離婚啦。」

求文

Btw隔離個post晏啲推推佢
希望上倒熱門

屌你老母女主正臭閪
愛？你知咩叫愛咩？

樓主，我係你我唔會忍到

究竟係愛佢個人 定愛佢啲錢..
但女主重衰過個教授 係咪揚晒 呢啲人先會知錯

依種人真係冇得救

屌 我真係好睇條女唔起
樓主當初應該由佢報單料出黎
咁條女先可能會識醒

女主心虛先唔再同教授聯絡, 但就講到好似男主威脅緊佢咁
feel到男主有種迷惘, 唔知點先叫得醒佢

女主係雞係公廁

「我當然知道兩個人嘅問題唔係搵個婚姻諮詢師就解決到，但佢有無去解決過個問題？我只係知佢依家係逃避跟過問題。」

「你又知佢無？」

「咁既然都解決唔到，點解唔離婚。」

「當佢有個女嘅時候，仲點可能貿貿然離婚啊。我只係想講，佢係做錯，但錯在同時有幾段婚外情。」

「妳究竟要點先肯忘記佢，先肯放低佢。」

「其實我唔知佢係扮愛我定真係愛我。如果可以扮到咁出神入化，我無話可說。但我想問係，點解佢見到記者，個記者同佢打招呼，佢都重要拖住我。大家都知我無可能係佢老婆啦！」無話可說的應該是我，可以做到公然婚外情的男人，你想我還能怎樣評價他。我才疏學淺，三年幼稚園加上十二年免費教育，外加一年的大學，我可沒學過一個去形容這種人的詞語。

「因為個陣個記者唔知妳未成年囉。妳又想放低，到我講個事實出嚟妳又唔聽。」

「講真，我知佢出面有其他女人，我明佢做過啲咩，但我真係唔信佢係唔愛我。」

信了這麼多年基督教，黃神父按著她頭這麼多次都沒出事，但她現在就顯然地被芙水京落了降頭吧。

「我真係理解唔到妳，有一個對妳百份百忠誠嘅你唔信，但你繼續信一個客觀證供已經係唔愛你嘅人。」

「邊到嚟一個客觀證據姐。」

「佢同妳否認有其他婚外情個陣，佢諗咗成五秒先答。個五秒心裡面諗緊咩，自己心裡面好清楚啦。」

「我俾你搞到我好亂。」

「唔係我哋搞到你好亂，係你自己唔願意接受個事實。」

「我要見佢，我要同佢面對面問清楚。」

我第一次切身的感受到，死亡距離自己可以這麼近。如果我正和她面對面對話，或者我剛好在街上和她對話，相信不需一個星期，我心臟經常疼痛的理由就能查得出一個究竟。

甚至，假如手中的藥瓶如果再少一顆藥丸的話。

睇到好嬲

睇到好想喊

睇到好嬲！！！
點解女主可以咁撚蠢！！！

可能女主曾經太多離棄
接受唔倒佢信以為真嘅愛係謊言
太撼動自我價值而自圓其說

悲劇

「妳放棄啦，妳所知道嘅嘢都係我同妳講嘅，況且妳都俾佢呃過一次，妳同佢單對單，妳覺得妳唔會被佢呃多次？妳自己都未識得放低佢，妳對佢仲有感情，咁就自然講咩做咩，妳都會有偏見。」

「我最憎俾人呃，就算要呃，我都要有個明白。我睇人係睇身體語言，講大話幾叻都好，都瞞唔過自己。」那是因為妳見得最多的是我，而我偏偏是一個從不敢對妳說謊的人。

「本來就係錯嘅開始，又何必要清清楚楚，平時又唔見妳咁固執？」

「我就係憎人呃我，如果佢係對我唔住，我要令佢後悔一世。」

「既然如此憎恨，咁就放低啦。」

「除非佢親口認，唔係我唔會信咩證據。我對眼就係證據，我一定要搞清楚。」

「講咩清楚姐。妳應該好明白一日妳仲愛佢，點講都唔會清楚。妳仲愛佢，妳去同佢傾，佢根本就食住妳。我更驚係你同佢傾完，佢又呃到妳，然後妳又繼續同返佢一齊。」

「咁你咪由我死，咁係我自甘墮落。」

「妳叫我點可能眼白白咁救妳出嚟，然後又睇住妳送死多次啊。」

「如果我愛一個人，我唔介意攞條命去博。佢係我心目中係點你根本就唔明。」

「我當然唔明。個個係你一廂情願嘅假象，我明嚟做咩。」

「我無咗佢之後晚晚訓唔好，我胃好痛，但心仲痛。」

「我知道妳呃我之後，我晚晚都兩罐啤酒。」

「我無咗佢我想死啊。你明唔明？」

「妳有咩要咁依賴佢。」

「如果我答你關懷同愛呢？」

所以這麼多年來我對妳做過的一切一切又是甚麼？

細個時父母同老師都教我要做一個善良既人
長大左經過幾段愛情
離開時一句 你太善良太好佢唔配
然後跟一個對佢唔好 厹既有錢仔走左
我講唔上我係一個好人 但每次付出所有比另一半時
佢地反而想要一個佢難得到愛既人
以為自己既故事係咁 但原來好多人都有類似經歷
究竟係得香港女仔係咁 定全世界女人都係咁？

我同男主有啲相似有少許情緒病 但為左佢踏出自己心中既一大步 然後推返我落去個個深坑內
追到live真係睇到好痛心

女主真係太天真

本身當普通故追 知道係咁真實之後真係好心up

真係唔明女主
真係愛佢既就唔信
真係水佢既就信到十足

女主嗰種唔顧自己但人個仔嘅心態
遲早累死佢

就算而家唔仆街，遲早都會
做大愛嘅人只會俾人利用到冇晒價值，最後乜都輸鳩晒就係自己

如果佢真係盲目要去做自己先覺得啱嘅嘢 即使佢知道我哋係為佢好 但係佢都係唔會理
真係只可以睇住佢做錯

條女可能係識挽
佢知即刻放棄教授結果會將所有野歸零，自己個名聲係事情醞釀下都大機會變臭
而佢唔放棄教授有兩個可能性，第一失敗左就同上面結果一樣，第二成功左自己個名聲臭，但係教授會有一段時間係自己身邊，其間可以盡量令晒自己需要嘅嘢

Trinity ppse有無咁易入

send email去聖三一

樓主 我今日幫你打咗成日與論戰，依加終於苦盡甘來，雖然我都知你依加好唔好受，但一定要為自己加油

「除非佢親口認，唔係我唔會信咩證據。我對眼就係證據，我一定要搞清楚。」

睇到呢句真係忍唔住笑鳩女主

咪再篤爆人
一陣某打左成日與論戰的fg又話你spin

我就唔知叫與法

樓主
支持你

老老實實 樓主你心臟呢排冇咩大恙啊嘛?

日日食緊藥
呢個禮拜食double

打錯字sor 囉

你保重身子呀

身體要緊呀

我係真心覺得個女主天真 入trinity ppes要三個5** 但通識數學英文都無得咁計 淨係electives可以 中文都唔知得唔得

同埋隔離Po 話教授呃稿費 我就覺得係專登咁做令女主角覺得自己好叻 寫嘢勁到同教授睇齊 然後覺得自己好有價值

保重身體啊樓主
最驚你越寫越絞痛

已經寫完 依家寫緊另一個故去麻醉自己

邊有出版社會出
一來 個故唔紅
二來 咁敏感
三來 識我老鼠咩

有啲留言我唔上3劇透 所以大家期待吓啦

唉

我一定買

好似你對佢咁盲目地愛
佢就對住個教授
部巴鬆下個心喇
唔係你食三倍藥都係冇用

樓主代你出文個個朋友係咪富士山夥伴其中一位

仲有大概幾多完啊?
原來都寫到1月 好近而家

樓主加油 一日追完你成件事 真係要加油涯下去 好明白唔想睇住個好友沉淪嘅感覺（何況嗰個係你所愛）

樓主要小心身體呀

加油

加油呀樓主 等緊你update呀

同個以為自己有腦又冇腦嘅人理論本已很難
重要睇住佢咁冇腦又要說服佢唔好比佢踩屎
更難 受

做咩早幾日失左聯

首先對唔住樓主 我真係衰啲咁講
爆單野出黎比佢地仆街 好過你宜家自己咁辛苦自己

唔好浪費時試圖救個想自甘墮落的人
一係放手由佢
一係就陪佢一齊沉入海底

推佢去死先係朋友應該要做既事
條女想上門學人攤牌之後比人中出收場既
應該幫佢call的士送佢過去
因為你除左咁樣做之外
你其他行為點幫佢點救佢
佢都只會覺得你阻住佢

本身都好同情佢，但當我見到條女話佢愛個四眼肥佬嘅時候真心屌左出嚟。你話去等一個人，但又另一邊愛第二個，咁你身邊果個對你禁好嘅人點？！ 淨係識講做part time 有兩百一個鐘，我都唔想話佢係臭雞，因為佢真係雞都不如

因為愛 所以就算受幾多傷
都想救翻我地愛個個人出嚟
你估自己受傷唔痛咩？

但奈何人地一直話你鬧錯
唔信你講野 唔聽你意見
話你之前有啲咩都有做得唔好嘅地方
佢會話你唔了解佢
話你無陪伴佢
藉此令你無辦法話佢 / 收聲

唔係我地無救佢 而係佢地唔需要我地幫佢
盡咗力 問心無愧就好

我最近都經歷咗呢似嘅事 分開咗
所以我明白到樓主部份嘅心情的
痛苦不堪 然而真愛是苦味
加油樓主

我同佢一齊係真係愛佢，就算你係我面前用盡一切方法去抵毀佢，我宜家都未放得低佢。
支一聲笑左出黎 食屎啦

留名 身為女仔睇到女主d行為真係嬲到震

睇到佢話如果係個教授就有車送佢都知佢變啦
諗諗下，
其實個女仔係咪真係愛嗰個阿叔都唔知㗎喎⋯⋯
好似之前台灣個女作家，中學去大學教授屋企補習被姦，佢都係咁同自己催眠自己係愛佢先會做呢啲嘢
嗰個教授宜家咪用同佢拍過拖，大家你情我願，咩罪都無，但就食咗好多學生妹

要知道 我地用旁觀者角度睇已經無咁心痛
如果發生係自己身邊真係想像唔到
睇住自己最愛既人走錯路 講極都唔聽
我地就話唔識女主 想佢仆一次街後悔下
如果係自己身邊最愛既人個種無力感
真係希望時間唔係沖淡一切 而係沖走一切

樓主隔離突發個po好多人支持你，有時間就睇下

不過我覺得呀形同好多第三者一樣覺得個人渣好慘覺得佢會離婚，然後同佢一齊

而且感覺上現階段你講咩都無用，因為佢地除咗有肉體關係，人渣仲有俾錢呀形

其實有無同呀形老豆傾過？至少喺經濟上提供返support俾個女先，唔洗再搵個人渣

都要有出版社肯出㗎
出到我直頭寄一本俾主角啊

佢唔返呢份兼職再同老豆講唔得咩佢老豆知佢有返工先唔俾錢喳嘛？
雖然而家條女擺明睇錢做人 返工返撚到上埋床

一個正值17歲青春期嘅女仔會鐘意個肥豬 咁我都信呀嬌係處喇

唔知女主老豆有冇睇連登呢

樓主你文筆真係好好，寫得好好睇呀!!!忍唔住一口氣追到live!!
其實老豆真係唔鍾意男主?定女主鳩up炸? 睇到而家都唔覺老豆係唔鍾意男主咁，如果真係唔鍾意就應該唔會係同男主講起女主做pt呢件事掛

女主完全唔值得樓主對佢咁好 睇見佢講幾愛教授真係笑出聲
樓主小心身體

樓主，我就絕對撐你嘅，但我覺得你要考慮一下其他因素，我希望你有時間可以睇一睇

首先，依家佢唔肯離開個衰人有幾個原因：
第一係錢，200蚊一個鍾頭彈性工作真係好吸引，唔好話佢，我都會心動；但個問題係好明顯，呢一個價錢絕對係overpay，對一個無學歷嘅靚妹嚟講絕對係非常之抗拒唔到，我覺得如果你真係要同講，唔應該再強調係因為佢係仆街而唔應該做，你應該跟返客觀事實去講，如果唔係佢只會覺得你係對人有偏見而阻住佢揾錢，呢一個係由一個17歲靚妹嘅角度出發。

至於我唔知道你同佢而家關係變成點，因為個whatsapp 對話都係3個月前，但可以睇到嘅係佢同佢爸爸嘅關係唔好，亦都冇可能比成皮嘢個女做零用錢，佢嘅signifciant others 應該係你同人渣，你試諗下，如果你同佢阿爸講，佢17歲就俾個人渣_，佢老豆仲會唔會比佢做呢份工，但我覺得咁樣一定有反效果，因為佢會覺得家庭比唔到信任佢，而你又同佢關係咁惡劣，佢只會到頭來更加依靠個人渣，無論物質定係感情

如果件事告一段落，又真係傾倒，我真係會買一本，當然我都知未必會咁快。但保重呀

陰差陽錯嚟日本諗住可以散吓心
現實係有同學撩傾計我都唔敢答

頂你明明係日本妹

其實裡面兩個人係我幾個朋友嘅setting夾埋一齊

你試下屋企人同朋友都俾人搞

文筆好係連登係無用㗎
況且我都仲慢慢摸索緊

反而一樣嘢，我覺得其實佢終有日會返轉頭，大佬，佢哋話佢哋會離婚喎，一聽就知冇可能啦，希望條女只可以慢慢生返啲腦筍，自己去走，依家隔離post其實已經沉沉地，我都唔希望件事會不了了之，但如果真係無辦法呢，你只可以等架咋，起碼等原咗dse，坦白講我唔信佢真係有能力可以令一個唔夠分嘅人入到u，其他大粒嘅都會懷疑，而家你只可以打矛盾，直接同佢講只會令佢覺得你有成見，無論如果，真係唔好太費心，身體要緊

所長喎，咁都未夠大粒？

睇到宜間 覺得女主角嘅價值觀被利益

美國總統要射導彈都要參議長同外長一齊確認先啦，首先條女唔係有咩背景，而佢同人渣又無任何關係，再講要咁樣收人起碼要嚟個interview啦，只希望有人覺得奇怪，唔比佢入啦

打漏咗幾個字添 想講女主角太依賴利益 教授比太多物質嘢 但佢老豆又咁唔care 自己 心靈上好易被物質牽引

咁你認為要大粒成點先有權

就係囉，所以我覺得千祈唔可以一拍兩散，要好小心處理佢同佢阿爸嘅關係，可能樓主可以試下唔講件事，淨係叫阿爸關心多啲佢，都可能有正面嘅效果，但千祈千祈，依家絕對唔係時候爆呢單嘢出嚟，千祈唔可以同阿爸講佢俾人_或者parttime嘅人工，如果唔係絕對會有反效果，佢亦都會更加唔信任你，但我唔知係咪miss咗啲咩，請問佢阿媽係咪離開咗

真係唔想劇透你哋咧

樓主 加速啦唯有

其他大粒知都唔會care，收邊個對d prof嚟講根本冇所謂
一堆政府委員會成員，research grant到國家科學院，你教席上高級過佢權力上都細過佢
仲有婚外情真係極細既罪名，除時上咗位既個個都咁玩，而且佢老婆都未必想散啦搵咁多錢
樓主都係算啦，女人見錢眼開過就唔會返到轉頭，又唔會冇咗條命既野咪由得佢

之前19都有暗串過

有文未呢???

好想再跟你牽着手 牽着你給我的溫柔 :(

知不知你在濫用樓主的惻隱

關懷？我又何只只是關懷。妳最痛苦的時候我一直在妳身邊。即使妳欺騙我，去做別人情婦，我知道後的第一選擇，是想去盡一切代價把你拯救，帶妳逃離這荒謬。

愛？妳應該比誰都更清楚，我比誰都更愛妳。妳做的事和一個賤婦，一個淫婦，一個蕩婦完全沒分別，我卻依然應該妳只是一事想歪，依然接納妳，依然保護妳。

還是當一切已經是恆常，就會成為理所當然？

「我敢相信，我一路以來對你嘅關懷同愛，絕對比任何人都要多，以前係，依加係，將來都係。」

「我真係好想知佢有無愛過我，你可能覺得佢好多時間，大把錢，唔洗憂，所以成日得閒陪我。但你知唔知，我補習嘅時候，傳訊息同佢講好涷，佢就攞件褸去樓下俾我，我話唔舒服，佢就拋低晒啲嘢嚟照顧我。我想知，如果唔愛，唔重視一個人可以做咁多嘢。」

「佢有架車，開車過嚟拎衫俾妳要幾多時間。妳唔舒服，佢大有藉口同妳獨處一室，點解唔照顧妳。」

「你知唔知佢應承過我，佢話如果我入到大學，五年之後就帶我走。」

對於一個國家來說，當權者只需要不時滿足人民最卑微的，最短期的願望，那就已經十分足夠。人民自自然然會將手中的一票投給他們。至於長期的願望，根本就不需要理會，因為當權者八年後就可以抹抹屁股走人。

和妳相識十多年的妳不信，但卻相信一個相識半年，激情兩月開的五年承諾。

而偏偏他早就信用破產。

你鍾意錢咋，q係鍾意佢個人咩

條女從來冇正視過男主對佢嘅愛 一直不停講對教授愛得有幾深 當男主係救生圈

你唔愛個個人
就算佢肯為你去死
佢做既一切係你眼中都唔會係愛
只有自己鍾意既人為你所做既野同你為佢做既野先算係愛
人就係選擇性失明架啦

但佢無耐前先講話想同男主一齊，屌

放手啦

講之嘛
唔係信嘛

就算一齊咗
條女好快就話仲係諗住人哋
咪又係收皮

咁條女仲仆街
佢唔愛男主，但佢都認同男主係愛自己
呢句說話如果係真心
即係佢當男主係一條後路，等自己最後仲有個避風塘
呢句說話係謊言
即係利用男主對佢既愛
純粹用男主最想得到既野去塞住佢把口
事後無一齊到男主有幾大傷害佢都唔會在乎
呢個女人仲衰過個教授
拉佢去打靶啦

臭g女主當樓豬水泡
根本就鍾意教授錢 鍾意佢滿足到自己慾望
扮咩呀情深呀 真係好嘔心呀

樓主係值得更好 等女主墮落落去啦
佢真係無得救

係時候醒

睇到呢到 我覺得女主根本當樓主工具人
前少少先又錫又坐樓主咁 轉個頭就話仲愛個教授 當樓主係咩

愛佢 哦 除左哦我比唔到其他反應

City u rite?
咁都唔明係文盲定咩

點解可以覺得用身體就可以換到關懷同愛？
點解禁唔識自愛？點解唔去珍惜一個真係愛你嘅人而要去揾個好明顯玩緊你嘅人？

溝架妹啦

加速pls

唔好提
每次睇到個集都想屌月野兔隻臭西 明明可以救到

唔敢啦
一來 有陰影
二來 日文一差就唔敢講野

加油樓主

大膽d 講錯又唔會俾人屌

有陰影啊 依加講緊大學x女 呢個combo

dear jane嘅歌其實我用咗唔少
聽時未知曲中意 回想郤是曲中人

我由1睇到而家4，
用左兩日，
之前一直做CDR唔出聲，係想睇定d先

樓主，你係一個好聰明既男仔
但亦都有比我感覺係未識處世
由一開始，睇你要人正皮已經估到你係想利用連登講故去揭發呢件事
甚至想用網絡，去打算推上報推上電視
當中有真有假 (教授個仔變個女等等)
令到件事變得唔直接

但有d棋行錯左，令到件事一開始唔受人注目
而冇受注目嘅人，就無去睇咁多個po知道事情既發展。

同埋，樓主你雖然聰明，但睇得出，社會經驗人生經驗仲係有不足。如果你問我一個已經三字頭既人，對住呢個女孩子，已經可以死心。未死心，唔係因為你太愛佢，係因為你唔甘心。

呢個女仔，我唔識佢。
但總有d人，佢唔係變左，而係個本性未出來。
佢幼稚，天真，但同時間貪婪、自私、勢利。佢將佢既天真放左係d唔好既地方度，換來既結果就要自己去承受。
佢真係愛教授嘛？不，佢只係知道教授幫到佢，所以願意獻身。甚至佢唔知道佢幫唔幫到佢，因為對方係一個上流社會嘅人，未接觸過呢個世界嘅佢，就接觸到呢一啲人，所以就痴左埋去。

佢唔會覺得自己有錯，你點講佢有錯都冇用。因為一啲自私而又利益嘅人，對自己唔好先至係錯。佢個世界永遠係得自己

呢一啲人，你由佢錯啦，
今次跌過之後，只會發生兩個極端
一係佢會反思反省，然後做返個好人
一係佢會沉淪落去，墮落落去
佢嘅人生你由佢自己選擇

冇錯青梅竹馬感情好深，但人生就係咁樣，就係咁無奈。

無論用幾多時間幾多感情，有啲人，個身份就係一個過客

精神上支持你

其實 樓主放唔低就放唔低架啦
呢啲野邊有得迫
大家俾啲空間時間佢啦

agree
其實都好睇唔過眼個類溝妹妹仔既人，因為好多時人地入世未深，會比所謂既「新鮮感」「成熟」吸引左，帶佢去下貴價餐廳、飲下紅酒、去下短線旅行呢啲呃左，再每個月比返一千幾百家用，咁樣就賣左身。

大學不時都有男教授教教下食左女大學生，見怪不怪。就算唔係教授，如果花花世界咁吸引都避唔過Hall同大仙啦。

講得好好 ，加油樓主

唔係我做咩寫呢個故
又日日ig寫啲野 依加開始重新寫番中學諗落嘅故
都係想麻醉自己

我都好想放底 唔係個人 起碼放底呢件事
我每晚都諗起個堆錄音 晚晚發惡夢
日日訓到三點半鐘就醒

對於個教畜 佢當然無所謂架 自己碌鳩幾撚爽
但佢有無諗過 佢屌緊嘅係一個獨生女
人地得一粒女 依家就淪落到做情婦
佢都係人父 佢唔會唔清楚個種感受

佢當然亦都唔會諗到對我有幾大影響

套我ig個句 人之初性本善
只要有性 萬惡也是善

係女仔都想搵個有能力嘅人 講緊唔係經濟咁簡單
以前女主見到男主辯論叻又因為咁有教授賞識入咗u 好主又崇拜又羨慕 都覺得男主好叻
個男主喺身心同待人接物都太過細路 根本畀唔到女主安全感
又戒手病又照顧唔好自己 次次去搵男主 女主都一定同男主一樣覺得自己湊緊細路

教授係好仆街 但女主都唔係畀佢呃 而係想上流 做人中之鳯而自欺
根本由頭到尾 女主同教授嘅恩怨就無分邊個對唔住邊個

男主覺得女主道德因而崩壞 但事實上有同理心同唔會就手旁觀 並唔代表唔自私同有一套清晰同嚴謹嘅道德觀

樓主
我知道放低唔容易
亦都唔知呀形依加係咩情況
但唔值得呀 盡力而為啦
既然你想放低 就唔好比自己愈踩愈深
比個膽自己去試新嘅野啦
例如識㗎妹
舊嘅唔去新嘅點泥
努力呀！

樓主新故寫咗幾多
放埋上嚟喇

以為有一科叫 rite

良禽擇木而棲
而且感情嘅野冇得勉強

冇話邊個啱邊個唔啱
或者五年後個教授真係會帶個女嘅一齊呢！ Who knows?!

感情世界, 從來冇話邊個付出多, 收穫就一定多

係嘅話

人就是自私的
佢爽就得 理得你哋幾慘
慘你哋嘅事嚟

個機率應該同中六合彩一樣低

佢又唔係唯一一個
憑咩？

算啦, 你永遠叫唔醒一個扮瞓的人

好慘
點解仲要理條女
睇字已經覺得佢中晒毒
人蠢唔緊要 仲要以為自己好醒個度先攞命

佢有冇諗過自己老婆？
佢有冇諗過自己小朋友？
點解佢會考慮個肉便器既人生？

唔好咁 後面我有用呢首歌

一條拋妻棄子既撚屌好打極有限
5年內都不知中出幾多個16歲啦

知你心意，係咪要轉歌了

樓主除咗心臟有事之外 咁依家因辯論隊多咗咁多朋友 啲精神病係咪好返哂？ 好奇一問

邊有多好多朋友 真係交心嘅各散東西
依架仲要一個人住 晚晚對住個露台真係諗咩都得

樓主！加油💪🏻

再一次留言 追哂咁多個post
同樓豬傾過Aimyon 定期留言
唔好怪我咁直 同上面兩位巴打同一諗法
你入世未深 有強烈道德觀
條女係雞 自私想飛上支頭 當你係水泡
放開啲啦 三萬蚊都唔值
佢只係你成長既一部分

追到Live
故事就咁完左？定樓主已經心很累

仲有幾章
要清算嘅人可不只兩個

我諗拉鋸掛
見佢地啲msg都係一月中
個女仔仲係唔介意佢既位置
收錢比人食
最多咪得閒一兩句問候下
反而樓主做左知情人又比左個女仔知真心難搞
可能等緊某一日條女會醒覺掛

其實唔會
又有錢收又有野食有野玩
仲有書讀

一個人住真心寂寞
去搵下有冇人合租啦

樓主我唔知我呢番說話岩唔岩你聽
我都曾經有一個女性朋友放棄左一段7年既感情 去做一個無名份又無將來第三者
我曾經好似你咁勸佢鬧佢 結果最後我對佢失望到唔想再理佢
我問過佢點解明知佢唔會因為你分手你都要痴落去
佢就咁講 個男仔比到開心體貼既感覺佢
係故事入面 可能主角因為細個有自閉症無乜朋友令自己變得比平常同年齡更成熟
但個女仔仲未成熟
佢知你愛佢 但佢要既唔係你成熟既愛
而係肯氹到佢開心 曖昧既愛
可能佢係鍾意人對佢口花花中帶點信心
而唔係男主想比佢果種好穩重既信心
我知男主角好愛個女仔
但希望男主幾痛幾唔忍心都好
今次由女主自己去撞下板啦
你既說話你覺得佢唔明咩
佢只係唔願面對
你真係愛佢既 唯一做到既就係比佢知無論佢最後係點 佢想搵番你既時候 你都會係到 然後靜靜睇住佢啦
要做既你做哂嫁喇 最後身體為重 你都出事 個女仔真係有咩事你都照顧唔到佢

接受唔到要同人共用廁所

出去social下啦
做新聞唔networking

同男既好d 同女既就成地頭髮
好撚恐怖

啲部社全部係錢錢錢
無諗過將來做新聞 係香港做新聞真係笑話

係日本都一樣 水裡面啲氯多香港幾倍
頭髮係咁甩(可能我大壓力啦)

都係既
穩啖食姐
你有咩大計？

唔好諗咁多喇🤦🏻‍♂️
有d野已經失控哂

就係讀咗幾年先知道幾現實

上咗山大secret明明話咗虛構

「佢話想見芙水京。」縱使有千萬個不願意，但只要是她的意願，我依然會想盡辦法去幫她，就像轉校的時候一樣。

「啱啦，你上嚟見我，有啲嘢要比你聽。」

我馬上有不詳的預感。前面兩次給我聽的都不是甚麼好事，當然這次亦不會例外。

「你係咪同佢講咗個真相？」

「咩真相？」才剛走進辦公室就有問題，一時之間還未回過神來。

「我已經清理曬所有證據。」辦公桌旁放著一個行李篋，看他的裝束應該是準備出埠，或者是剛出埠回來。

「無喎，佢到依家都覺得呢件事唔會完，你哋遲早都係會報。」

「咁佢仲咁大膽？」

「咩事？」

「你覺得仲可以有咩事？佢哋又開始聯絡啦。」

「無可能喎，佢啱啱先同我講佢想見芙水京。」

「咪就係聯絡完先勾起條癮囉。」

「咁我有同佢講過你唔打算報嘅...但佢今日明明仲係好驚咁。」

「咁就難怪啦。你自己聽佢嘅語氣，妳覺得佢係咪驚。」我把斜孭袋掛在一旁的椅子上，走到教授後方，倚著他的書櫃。一定是要去旅行了，我倒是第一次看見他腳上的不是皮鞋。

完全感受不到憤怒，應該是連絲毫的憤怒感都沒有。和我說對欺騙自己的是充滿怨恨，但對著他卻是說不開心。究竟是要有多麼的厚面皮，才會敢一次又一次的不隱瞞自己賤上加賤的行為。還是她實在愚蠢得太交關，愚蠢得芙水京完全不怕對她一次又一次的暗示，玩文字遊戲？

點歌比樓主

越睇就越覺得樓主你已經仁至義盡，現階段再做啲咩都係冇用，如果可以嘅，寫埋呢個故，就放低佢啦，將來嘅嘢，將來先算啦

係咪個新聞教授總編都要清算?

move on 啦樓主😢

我想有人唱呢首

就係日文差先去溝
你睇啲偽abc 港女
識兩句hi bye 都學人溝鬼佬啦
有架妹教你學日文一定事半功倍

吓？ 咁當年一齊去富士山 前排幫你推文嗰啲唔係你交心好友咩？ 唔交心點會信得過佢地？

聽live啦

就係各散東西 都唔係香港
咁有啲說話 有時又寧願用口講

個問題係開口都唔敢
係提自己要開口 到最後都閃過個下 然後縮

我知我遲先睇到依個故
雖然無高甜
但我真係好鍾意睇啲自然貼地寫實嘅故事！！！
樓主加油！

去超市買野個陣借啲咦講多少少莊膽！

同佢講 係咁關心人地個仔 又唔見佢諗下人地老婆幾慘

跟住佢又會話 人地已經同佢老婆冇晒感情
屌你真係唔明幾撚無知先會信

一個教授物質畀到 滿足感又畀到 又承諾乜乜乜
另一個只係不停話自己做錯

佢只會不停靠向教授

樓主 啲情侶十年夫婦幾十年
都可以不念舊情
青梅竹馬算係咩(對佢嚟講)
佢響你身上攞唔到佢想要嘅嘢

愛一個人 一粒糖已肯嫁

同埋你唔係拯救佢呀
只有你以為自己幫佢咋
佢唔自己醒係無用㗎

樓主 上嚟同我地傾 保重身體

樓主 隔離post有人放咗一個女仔嘅相

最後個句 真心我睇到拍手掌
一語道破塵世

佢唔係第一次
唔好推佢post
唔好理佢

「仲記唔記得你上次上嚟我講過咩？」教授在電腦打開一個資料夾，裡面的同容和後之前給我的光碟如出一轍。

「小心佢只係利用緊我。」忠言逆耳，但我對逆耳的說話卻十分有記性，又特別是關於她的話。

「去到依家咁你真係要好好諗吓，仲係咪要繼續幫住佢。既然佢完全無諗過要醒，你都要諗吓係時候唔面插手。」

「如果我唔插手，咁同睇住佢死又有咩分別。」

「將你對佢嘅感情放底啦，宇仔。我同你要做嘅已經做曬。」

「但要我見死不救，我根本做唔到。何況係佢。」

「咁無所謂，我知道眼白白，睇住一個自己嘅人送死係好痛苦，但呢個就係人生。仲記唔記得你個場決賽講過咩？『人生就本來應該每一步規劃好，步步為營，諗清楚，每行一步睇清自己手執住幾多本錢，然後再思索之後嘅路。』依家你手頭已經無咁多本錢再去纏擾呢件事。」教授轉過來，身體向著我前傾，語重心長的，像是一個老和尚開解一個受盡塵世煩擾的凡人。

「我聽日就要出去長駐外國一兩個月，到我番嚟你應該到去咗日本留學。我走之前先教你用呢個程式，當係俾你嘅小小心意。」教授打開那個存在光碟裡，但我一直沒有打開過的程式。「用呢個，你就知佢哋有無聯絡。」

其實啊，即使不用你給我的程式，我都能知到她是不是有和芙水京聯絡。

打開telegram，對話欄多出了一條對話。是系統自動傳發的。

「形 joined telegram」

夠喇

樓主

首先你唔需要滿足所有人
你寫得一定有投放私人經歷同感情
其它人只係付出空閒時間去追post
有心嘅睇到有啲位或者會有悲喜反應
但係冇可能承擔你嘅難受同負擔

我知道要寫返出黎甚至再睇返
會好似將所有事再經歷一次咁
何況仲要承受埋其他人對故內人物嘅意見
如果留言睇得太攰就skip左唔好睇
你冇欠我地任何人

有班巴絲已經唔係單純睇故
而係好似陪住個朋友一齊經歷
我地當然想追故追到尾追到後記
但係更加唔想你因爲咁而令身體頂唔住
其實大家都只係唔忍心
睇住男主因為其他角色而沉淪

身心要緊

樓主首先務必要顧住身體
我地會陪您行

個post係幾日前樓主失蹤嗰個post阿，但我都唔會再推架啦

冇錯

其實你地平時同我ig搵我傾計我都已經好開心
依家ig個follow人數仲多過自己私人個個

咪提 已經瀨野

樓主唔該請保重自己身體

唔想呢個世界少一個活生生有血有肉嘅人...請別對這世界失望

你最後個句

講真呢啲臭雞格都係算罷啦
根本有錢可以包起佢嘅話
佢讀唔讀書、返唔返工
佢根本冇所謂
最搞笑係而家平價就叫到
重要忠心耿耿
畀啲甜頭就得
ptgf 都不如

咁你啲兄弟點講？ 佢哋應該都好關心你

Btw 陰影呢啲野係自己畀自己正如我細個試過食物中毒
從此只再一聞到同一陣野食味就會作嘔
成世唔食咪得囉，好小事
但到我有自己家庭
我發現有啲陰影係唔可以留一世
野食嘛
緊係要食落肚
結果陰影其實只係要嘗試克服
唔通老婆喺度食我喺度嘔咩

即係首先你要畀自己身體同個腦有個印象：
呢件事物唔係得我原本個成見
食呢粒野唔係實嘔
熄燈唔係實有鬼
紋身佬唔一定講粗口
芙水京拎件衫畀你唔一定係因為愛，可以因爲鳩痕
思想同身體要接受事物可能有別於經驗之前
首先要接受件事物可能有另一面

後面有寫

事實就係咁
係香港呢個社會所謂正義只會比權貴扭曲

樓主要take care啊

回到家後輾轉難眠，連飯也吃不下。雖然說飯菜難嚥已是很久的事，大概就在知道她做情婦開始吧。吃不到幾口，明明知道自己也未飽，但再吃就是有作嘔的感覺。但今次卻是連一口也不想碰，完全沒有食慾。

就望著窗外的街道，家對著一條算是主要的道路，徹夜就看著車輛駛過，由初時每分鐘的十多架，到天色完全是一片死黑時，一小時也沒有一架車經過。長夜漫漫的肅靜，靜得像暴風雨來臨前，靜得讓人不寒而慄。或者是發自內心的恐懼，還是憤怒，還是嘆息，五味雜陳般打在一起。

「點解妳仲係要同佢聯絡？」接近清晨時，我忍不住傳訊息給她。

「我無嘢再解釋，我想死你由我。」

「點解妳要利用我。」

「我唔係想利用你，係我真係無咗佢唔得，我無咗佢我好辛苦…」

「點解妳無咗佢就唔得。如果妳覺得，妳唔可以無佢嘅關懷同愛，我絕對可以俾到妳。」

「我已經唔知應該點做。」

「妳好清楚，但妳唔敢做。入到大學就帶妳走，好偉大嘅承諾。妳覺得妳依家抽身，妳對唔住佢，咁佢有對得住過妳咩？妳有無諗過如果妳依加繼續同佢落去，妳對唔住嘅係每一個相信過妳嘅人，妳有無諗過妳父母，如果知道自己個女係去做情婦會點諗。」

「係啊，可能我真係好一廂情願，對唔住好多人。」

得閒搵你吹下水

好想知教授係真存在定假
係真架話 食定花生等佢爆

頂呀 女主咁偉大呀嘛講到自己？
好呀就爆俾佢老豆聽一齊攬炒

爆左名啦

我指記者教授

「佢話妳入大學，等五年就帶妳走，妳有無諗過佢根本只係開空頭支票，到佢玩厭咗妳，咪一句分手。佢貪妳咩姐，未成年的青春肉體，自動送上門，乖乖聽話。如果佢到妳臨考公開試先講分手，妳會有心考咩？又或者，如果佢根本就覺得妳入唔到大學呢？」

「係，我可能係好天真，但如果係咁，我寧願等五年。」

「等五年，如果等五年妳發現佢真係只係當妳安全套，用完即棄呢？」

「咁我都只係浪費五年姐，我無損失架。」

以前經常聽老一輩勉勵後輩要勇敢往外闖，而他們最常說的話是，我們現在才二十多歲，即使浪費五年光陰，依然只是二十尾三十出頭。我萬萬想不到類似的說話今天我會再聽一次，還要是從一個年紀比我細的人出口。

無損失，我真不知她兩年多的經濟是跟誰學的，還是跟芙水京是被誤人子弟了。時間不是成本嗎？被人操上百次然後換來絕情的欺騙又不是損失嗎？還是無法量化，就不當作是成本了。

我氣得把手機往牆一扔，轉身就睡。擔心大半個月，苦口婆心的勸了一星期，我才是要說不知道應該做怎麼做的人。

「如果我唔插手，咁同睇住佢死又有咩分別。」

笑咗
一個自己唔願意醒嘅人你可以點叫醒佢？

女主上腦

我都唔知個陣我諗咩

樓主 撐著啊

呢個世界有一種人永遠都叫唔醒
扮訓著左嘅人

部巴 適當時候鬆手當放過自己喇

女主已經到左不顧安危 誓死都一齊既境界

女中學生，有個有錢叔叔經驗老到識得點樣利用佢心理懶係對佢好好，佢仲俾埋第一次人，真係會成個頭中埋去。樓主一定要鬧醒佢，如果唔係佢以後一定好後悔。嗰啲道貌岸然正人渣黎

利申：絲，中學best friend都經歷過同女主差唔多嘅嘢，好在佢父母睇得實。

樓主，中意一個人到一個地步會想放棄所有野令佢快樂，所有價值判斷都變得非常唔理性，呢點你同女主都一樣。唔緊要啦，一切都會過去，唔好理啲sunk cost，最緊要你而家知道自己諗緊咩。

其實講白啲，阿形根本唔希罕宇仔嘅愛同關懷，所以做得再多都會顯得蒼白無力。當宇仔等緊阿形醒嘅同時，我哋又何嘗唔係等緊宇仔醒？

我和你啊
存在一種危險關係
彼此挾持 這另一部分的自己
本以為這完整了愛的定義
那就乖乖的守護著你
夠架喇宇仔 你做嘅嘢已經夠多

在我心上用力的開一槍
人質在這一刻得到釋放
相愛的純粹落得如此下場
你中嘅槍已經夠多 要睇住身體
咁先可以睇到芙水京點樣"安享晚年"
希望宇仔早日得到釋放

對於信
我永遠只會諗起離歌

該 期盼模糊的未來
還是為 紀念一時的痛快
該 迷信感情的能耐
還是要 臣服天意的安排

你唔好咁啦樓主
本身想搵首歌勸你快啲放底
你拎首離歌出黎
真係心都悒埋

對我黎講睇住女主仆街先係真正嘅happy end

好似幾好睇 支持

2日追晒咁滯
只可以講 算啦樓主 on9嘅人唔會覺得自己on9
你再極力去反佢 反彈力越大
你要佢醒 得 等佢信任嘅人出賣佢 等鑊爆出黎面對社會嘅現實
果刻先知 自己確然係冇腦

可憐人必有可恨處 從揀科都知自以為是到狂妄 冇得救

點搞你

agger 文筆真係好
仲要量好多 好快
估計樓主一路寫 一路到live埋 不過1-2個月之內

女仔係會覺得為愛情犧牲
好浪漫好偉大
任性好撚青春熱血
(係愛自己嘅愛情 唔係愛嗰個人)

睇清楚之後就會好想撼頭埋牆
但係其他人講係無撚用

生活響個「我好浪漫愛是最大權利」嘅泡泡
前一句情婦後一句情婦
只會加強嗰種「愛係盲目 奮不顧身！」嘅衝動
我係情婦呀！又如何？我好偉大！我等！

越睇越心痛樓主

愛自己嘅愛情

cdrom忍唔住留言
用半日追完成個故
一陣再去睇爆料

由一開始對你地個段純愛覺得好sweet,但同時預想到發展又覺得好虐心

去到中間一路對教授既行為覺得好嬲,好擔心樓主,又好緊張劇情發展

再去到宜家好痛心樓主
樓主係講野倔d
但其實真係個好有才華好聰明亦好善良既一個人
我知呢一刻係無咩説話可以安慰到你
但我真係好希望你可以幸福

而以下呢番説話真係好想同女主講
咩叫我對眼係證據, 知唔知咩叫旁觀者清當局者迷
佢扼得到咁多人妳點解會覺得佢唔可以扼埋自己
係,佢係俾到好多物質上既野,同俾到擴闊妳世界既新鮮感妳
但你明唔明有100蚊會俾10蚊妳同有5蚊會俾5蚊妳既分別
妳同樓主由細一齊長大,妳見唔到樓主對妳幾好同為妳幾努力幾辛苦咩
或者妳根本唔配樓主

裝睡既人永遠叫不醒
其實我知女主就算睇到都唔會領悟到
但我都係忍唔住打

sor for 1999+變左長文
樓主好好休息下啦
我失眠既時候會播住d唔使用腦既動畫放空自己唔諗野
或者睇西尾維新既小説鎮靜自己
唔知對你有無用
總之趁喺日本休息多d
唔好太勉強自己#hoholm#

佢直頭覺得自己係淒美愛情故事女主角喇
等五年無損失都講得出 乜撚野呀
情深深雨濛濛呀？

咁你知唔知你依家諗咩？

女主角真係以為自己好撚偉大 為愛情犧牲？
人地當佢係肉便器喳 17歲毛都未生齊就以為睇透芺水京嘅「愛」 笑撚左 笑撚埋右

我想講一講阿形同阿宇嘅分別

一直以嚟阿形都關心著阿宇
而佢亦都表達得好好
相信樓主都感受到先可以寫得出咁多細節
但如果喺阿形角度睇呢
阿宇的確係幾有才華
但有時連啲基本嘢都做唔到

例如話如果真係可以同曖昧對像去旅行
打死我我都唔中途離隊啦
我明好多時係性格問題 未必睇得愛情太重
但你同個曖昧對像講話原來個每年都有嘅音樂祭係重要過佢
佢聽到都打個突啦 仲要你將會去日本exchange 喎 係咪真係一定要嗰刻dum 低佢去呀

上面見有幅圖
比較緊兩個人 原來阿宇落雨連拎遮畀佢都唔肯
想像到個情景我真係會對阿宇死心

去到後期阿宇多次將「深深愛住你」之類掛喺口邊
但結合上面所講 我覺得阿形唔會感受到
因為你成日淨係強調原則上愛佢 但喺生活細節嘅小事就完全唔會遷就阿形
你仲要喺人地心情唔好嘅時候屌鳩人

好似怪獸家長咁
淨係諗住有咩對佢最好係無用
要問下 佢本身想要啲咩
而且退一萬步嚟講
你都只係大人兩歲 你諗嘅都唔係啱曬

但呢一切一切又係命中注定
可能你又會懊惱點解當時唔對阿形好啲
但如果樓主係個咁識媾女嘅人
以你嘅才能一早食女遍天下啦
偏偏呢個唔會係樓主嘅性格
阿宇之所以係阿宇
就係因為佢所經歷過嘅事

呢種命運安排好心痛
但有希臘悲劇嘅味道
再加上書名 <三世書不會記載的事>
有咩人嘅人生係可以記載落書上？
只有命運早注定嘅人。

sorry得罪講句其實樓主幾自大下。

一直以苦口良藥為理由，一相情願咁不斷質女主角接受自己「正確」既一套，完全無展現過同理心諗下女主角想要d咩。屌，你下下都當人傻既人地點會聽你講野呀，講到自己最撚了解人，hurt人最深果個咪又係你。

老實講，係你入左院之後女主第一次探你既時候，你仲係女主心中佔有一定既份量，如果你有好好咁陪伴佢鼓勵佢既話，你係有勝算的。

但依加基本上女主角既心入面已經完全得番芙水京，你再攻擊佢只會令自己形象跌到負分。你依加咁樣說教女主角既情況，簡直就係同緊個殺人犯講 「殺人係唔岩架」無分別，根本對件事毫無幫助。你照顧到女主角孤獨 、徬徨無助既心咩？丫屌你人地芙水京又真係做到喎，呢個咪係你地之間既差距囉。講到自己有幾好，連人地想要乜都唔知。

唔係話女主角做左人地情婦就無問題，我直頭覺得呢個女仔無救添，但係文字上完全睇唔出你有察覺到自己有咩問題，淨係識企係道德高地度拎支棍係咁敲打女主角，我諗比你坐幾多次時光機結局都唔會有太大改變。

呢個中肯 根本樓豬同女主都再屌醒

照你咁講其實人夾人嘅
條女係要咁多關心
而條仔畀唔到又唔會為佢做
咁咪唔夾囉
但係女人最狡猾係
當你為佢做得多
佢又會覺得你係奉撚左旨
講真為你做幾多、做到咩地步
你自己有眼睇
愛一個人係咪要失去自我先叫愛？

老實講，係你入左院之後女主第一次探你既時候，你仲係女主心中佔有一定既份量，如果你有好好咁陪伴佢鼓勵佢既話，你係有勝算的。

探我個日係10月29號
佢同芙生開始大約係11月16號
甚至可能早到11月7號

所以點解我係個故咁強調兩星期呢樣嘢

音樂祭每年都有
但個批人就可一不可再 (起碼今日睇已經少咗幾個)

又可能我覺得 阿形永遠都會係到
但呢班artist可以一聲bye bye你就以後再唔洗見

而家回頭睇 我都唔識分個決定啱定錯

咁你錯了 看似係2星期 人地伏下嘅攻勢只唔只2星期
女主個心係忐忑緊 要邊邊好
好似上面所講 冇心嘅 就唔會探你啦

見到樓主返左嚟真係好感動等住你篇後記呀

樓主 點都好，一定要以自己身體狀況為優先丫

俾啲時間自己，你可能會發現其實佢都唔係真係咁難放低，到時你會覺得而家既你係有幾傻

何必要將人地既錯強加係自己身上，要你黎承擔呢

聽下啲哥哥姐姐講，學下點溝女唔好再執迷不悔啦
下個會更好

時間太短
再耐啲就會有答案
但我地旁觀者已經講左出黎

以下我既說話可能好難聽
你有冇諗過女主既感受
佢唔係要一個摑醒佢既人
佢覺得自己冇左"教授”會死
佢點會唔知個答案
佢連你咁難捉摸都搞得掂
佢唔係蠢架
佢想見到一個可以陪佢墜落既人
我唔係講你陪佢去死
而係令佢覺得你唔需要去批評佢對或錯

DC小丑女有一幕跳落個缸想睇小丑咩反應
小丑想走但轉身跳埋落去
教授唔會跳
但你會跳定係揾條繩扔落去就算？

其實自問個結局收尾收得好好
後記真係百般不情願寫嘅

唔好提 依加一個人先知病個陣幾痛苦 行個十分鐘去買藥幾乎想死

唔想劇透 但成件事好loop
即係我都知向前看就係最好放底嘅方法
但到有機會個陣 我又會有陰影同唔敢
然後又回到第一點

有咁易學就好囉
我對陌生人連講野都唔敢
更加唔好講同女仔打開話匣子

直接用首歌答你

好認同。。男主係咁同個女主講話咩關懷同愛佢都可以俾到女主，跟住又不停踩佢蠢嗰啲。。。 你試諗下有個你唔鍾意但又追緊你嘅人係咁同你講呢啲，講真會心寒。
女主我都覺得係好難救，但我比較主張經一事長一智，唔仆過街你唔知錯。
男主為左保護女主，為左兒女私情，唔報呢個新聞，俾教授繼續有機會傷害無知學生妹，其實某程度上害得更多人。。。

哎我唔想劇透你哋

Loop係正常啦，邊有咁易放得低話哂真係自己真心過喎

我個陣拍六年拖俾人帽完都係咁，覺得自己放低左但耐唔耐又會諗起佢，成日自欺欺人甚至變得迷信，以為呢世人就係咁過

但後尾過左年幾走翻出黎，又一條好漢仲識到而家既另一半

所以放心啦，慢慢黎，第時你就會覺得好彩當初無再理到呢個女仔撐你呀樓主！

但我都支持樓豬

我又唔係咁諗，比起自大，我覺得只係果時樓主唔識點溝女/拍拖姐，我第一次拍拖果時都好似樓主咁，根本冇諗過條女想要啲咩，只係將自己覺得對佢好嘅野”付出”比佢，到後來先知女人要嘅唔係答案，係要個肯陪佢一齊錯落去嘅人。學某樓話齋，如果嗰時樓主溝女禁叻，啲女比佢溝曬都似。當然果兩個禮拜係樓豬on9啦愛一個上多一課吧啦

「我想問，點解你會知我哋又再有聯絡？」醒來把手機拾回，不得不讚嘆手機經過這麼大的沖擊都僅僅只是碎玻璃。

「可以點知姐，我都已經同妳講過啦。」

「我想問點解你哋拎我同佢嘅私隱嚟睇，你哋仲可以咁夠膽。」

「公眾有知情權架，好多記者都偷拍啦。」

「公眾有知情權吓話，咁公眾都有權知妳哋班垃圾記者做緊啲咩。」

「妳究竟想點。」

「我想點？我依架想報警。」

「我咪講咗佢哋唔想報，佢哋已經清理曬所有證據囉。」

「我同你講，我一定搞大佢。」

「大家只係想幫妳唔好再沉淪係佢到，苦好婆心咁勸妳…」

「幫我？勸我？唔好再扮清高啦。話我做人情婦之前，唔該睇吓自己係咪行得正企得正。我依家就同你講清楚，我哋就係一齊，要搞就搞大佢，反正你哋都無證據啦。」

「我問多妳一次，妳係咪決定，繼續做人情婦。有啲嘢唔係妳覺得點就點，係社會點定義你。如果妳答係嘅話，妳就係一個不折不扣嘅第三者。妳諗清楚先好答，諗吓我幫妳做過嘅一切。」

「係啊。咩社會點睇姐，何式凝又咪做人情婦，佢依家做埋港大教授添。」

何式凝做人情婦，同佢做到港大教授有咩關係
何式凝有做過人地情婦咩
Btw條女cls，樓主又癡埋一份

屌 唔受男主幫 仲要調轉頭鬧返男主 真係唔要面喎

條女cert得，根本冇野需要留戀越睇越對條女心淡

講緊呢個社會越黎越係變成咁功利主義
呢個十七歲𡃁妹就係個板

妳諗清楚先好答，諗吓我幫妳做過嘅一切。」

男主成日講依d "諗下我幫你幾多"
"諗下我幾愛你咩咩咩"
其實唔係一個好既勸人方法

btw 我認同女主係on9
但如果用電話都比人mon 住會嬲都唔出奇

講到咁都唔識醒就由佢撞落去啦
可能呢一刻未來你會心痛點解佢會變成咁 但係你已經做晒你可以做既野， 甚至連自己實習都冇埋
你望下而家既你同女主有乜分別 如果佢到今時今日都係咁我勸你唔好再理佢

呢個世界冇話邊個冇左邊個唔得 係睇你肯唔肯放開

呢個女仔冇得救架喇, 唔好再花時間響佢身上.

不論人地兩夫婦有D咩事都好, 做人小三本身就有問題, 呢個女仔根本冇哂道德觀念.

佢要去死, 就由得佢啦

我識溝女嘅話...

垃圾港女，做人情婦仲要大聲夾惡，呢d唔係要蠢，係叫自私自利，身為女仔都睇到好撚嬲，香港就係多得呢種垃圾搞到全世界覺得港女係雞係公廁

我都想勸下樓主你，放過佢等於放過自己，要活得比佢好，佢就會後悔當初冇同你一齊，原因好簡單，因為佢係死臭雞，呢種比呀叔屌到臭嘅閪我勸樓主你唔好再稀罕，盡快抽身

原本都想男女主角有happy ending 睇到呢度反而覺得原來我之前無睇清女主角性格 最近果幾篇完全係睇到好惱 好想鬧醒女主角
當然我身邊都有呢類人係絕對唔會清醒 真係惟有睇住佢哋仆街先會悔改
到時候 價值觀嘅差距始終磨好唔到 我諗故事最好嘅ending 都唔會係做到情侶

最好應該係佢返轉頭但比男主唔理佢

話說今日dse econ

佢洗鬼考咩

真係好蠢...裝睡的人叫不醒

如果一早沒有當 好知己

照流程咁睇最好嘅結局應該各行各路
樓主有樓主嘅生活
條女有條女嘅煩憂

「我苦苦咁等咗妳幾個月，堅信妳會守承諾，然後發現妳只係呃人，轉頭就同第二個係一齊。都算，結果原來係做人情婦，好心幫你隱瞞件事，一直堅信住妳只係一時沖昏頭腦，希望妳會醒，會識得番轉頭。知道妳好痛苦，我每日係妳身邊陪妳。以為開始有啲可能，再好似咁耐以來咁，兩個人一齊開開心心。

我做咁多嘢，甚至實習都唔做，無非都係想妳番轉頭。由知道妳呃我個陣，我已經無諗過妳會遵守承諾，但能夠見到自己最愛嘅人諗通，或者心裡面都會好過啲。結果又再要睇住妳沉淪，睇住妳比人呃，睇住自己最心愛嘅人白白比人呃走。」

「係你哋踩我底線先架，你哋侵犯我哋私隱。如果如果要為錯去付代價，一齊囉，你哋憑咩要我同佢分手，妳話我知我錯咗係邊？」

「我都係個句，妳諗吓你阿爸，阿媽知道的話會點諗？」

「咁你去勸何式凝，去同佢講，說服佢，佢都有阿爸阿媽。」

「人哋係人哋嘅事。有啲嘢唔係妳覺得點就點，係社會點定義你。而依加，妳就係一個不折不扣嘅第三者。同樣，我哋都會定義佢做第三者。依加唔係我要去說服每一個第三者嘅諗法，係妳要去說服社會每一個人，去認同第三者無問題，去認同婚外情無問題，去認同破壞人哋家庭係無問題。」

「夠啦，條路我已經揀咗，有咩後果都係我自己抵死。你話你會改會變，結果過咗咁耐，你又咪一樣唔識做人，一樣橫沖直撞，唔顧人感受，做任何嘢之前都唔諗後果。你真係好勁，令到佢平時唔嬲我，都嬲我做咩要信你，佢一直叫我唔洗驚，同佢一齊唔會有事，要我用幾耐去氹返佢。」

哄他？他多麼恨不得，一個剛失去的免費青春肉體又再主動送上門。

大概昨晚看到她忽然下載telegram時，我就要預料到這種結局吧。已經不用問都知道，這些說話是芙水京教她說的，不然她哪來忽然變得態度大轉向。

「我最後問妳一次，係咪即使妳要六親不認，妳都要同佢係一齊？」

「係啊。你唔好同我講任何嘢，我唔會再信你。」

睇到冇眼睇

放係你面前係唔介意你過去嘅都唔珍惜
早日生花柳中梅毒死喇臭閪

妳話我知我錯咗係邊？
嘩 屌你老母 無恥真係無敵

cls 咩歪理黎

何式凝做例子
以佢智商邊識呀

圖就放咗係上邊
你覺得係咪芙生教佢就自行判斷啦

不過芙生知識廣博
又應點只教佢咁少野
呢頭教完經濟 個頭又教下月經同M巾
啲冰火冰火冰都教埋佢

新讀者 讀到個教授同女主啲對話 真係忍唔住要留言 好難想像樓主寫果陣嘅心情

條女橫掂弱智你不如送佢一程啦屌
幾愛都咁話

計我話重點有3樣野

第一
搵老婆唔可以搵個太蠢
身邊所有專業人士包括我自己
揀老婆都係會嫌對方蠢
蠢蠢地係可愛
但白撚痴係可恨
而故事女主係白痴
娶返去托咩

第二
承上所述
人地教授都唔係蠢
同你諗法一樣
佢只係想搵個青春處女砌下、玩下開發play
畢竟就算當年老婆係親手開發
但開發只有一次
之後就冇野開發
而男人出完軌，只要屋企女人一句原諒
又可以繼續以前嘅生活
反而咩野為個𡃁妹離婚
到時又要畀前妻分身家
咪傻啦
所以有咩事只會同𡃁妹斬纜
結果只會賺唔會蝕
其實你學識之後
就到你可以玩𡃁妹
啲咁蠢嘅青梅竹馬
唔要都罷
不過如果你話係想中出即飛嘅
你咪即管試下
過人世就不了

第三
上面巴打講過
呢啲女人最多只係愛段愛情，而唔係個男人

而再結合前文後理推斷
條女一係唔蠢，但利慾薰心
想拎光環：
1. 同教授發生不倫之戀，最後開花結果，自我感覺極良好
2. 讀中學就做大學assistant，自我感覺良好

利益上：
1. 想有個學位，因為憑實力冇可能入大學
2. 各種物質享受

一係真係蠢
覺得自己為愛犧牲
就係所謂愛段愛情
即係毫無利益咁享受嗰種悲劇女主角嘅自我感覺良好

又或者以為自己係世界清泉
有別於塵世畀男人玩完就掉嘅女人
會係唯一有情人終成眷屬嘅史詩夢幻式愛情劇主角
簡直同中二病有異曲同工之妙

綜觀兩種智商極端
條女都係一舊垃圾
所以呢個女主人設真係雞

Btw 男主人設又係鳩鳩地
同樣喺度享受自我犧牲、尋求存在感嘅自我感覺良好

其實你學識之後
就到你可以玩𡃁妹

呢世都唔會學得識 唔講咩 點可以同其他女仔係咁chitchat
呢點我望住幾個fd 諗極都諗唔透 佢哋點做到
我係連最基本用手機開話匣子都唔識

不過如果你話係想中出即飛嘅
你咪即管試下
過人世就不了
以前好憎呢種人
以後更憎呢種人

live

其實男主講嘢又真係好唔顧人感受，而且帶住我比你優越嘅態度， 俾我係女都唔鐘意

男主喺成個故開頭已經係有一種自命清高嘅感覺

就試試妳是否真的六親不認。

我打開通訊錄，忽然想起一個問題。她父親這麼討厭我，可能會不相信我。

反正也沒所謂吧。他不信我又能怎樣，女兒是她的，我已經代她管女兒管了好幾年了。

不過很快我就發現我的擔憂是多餘的。

我根本沒有她父親的電話，倒是有她親戚的電話。明明沒有交情卻有電話，反而一起去過旅行的卻找不到電話。世事果然是如此的神奇。

馬死落地行。眼前就只剩下和她親戚聯絡這條路。把她的事用訊息傳出去，等了十多分鐘，依然沒有回覆，才想起原來已經是夜深時分。可不是所有人都像我把生理時鐘完全顛倒。

千萬要回覆我啊，這是我睡着前不斷重複的默念。為免自己又再睡到不省人事的，十二點才爬起來，我甚至罕有地把手機調至鈴聲模式。果然沒有令我失望，第二日一早就傳來短訊，是她的親戚的回覆。

「你係邊個？」粵語？這才想起雖然是住在異地的親戚，他們還是會用粵語的，害我打了十多發書面語訊息。

「我係宇仔，啊形個朋友。」

「你哋兩個唔係拍緊拖咩？」甚麼？怎麼連我都不曾知道，自己曾擁有過她？

「無啊。一直都無。」

「佢上次過嚟玩個陣仲成日滿口都係講住你，我以為你哋拍緊拖咋。」

大概我也曾經以為會有這一天的出現。過去的幾個月我亦一直堅信這一天會來臨，就像我一直相信她是那麼純真。

樓主send俾親戚都好仆街下，分分鐘仲慘過上報，上報都叫X女學生

利申岩岩先追完故

加速
睇到好緊張

當阿形都唔錫自己 公開佢都好似冇咩所謂咁

睇到扯曬火

希望樓主係呢段故完左之後去比啲時間學識放下
其實講就好容易 做就好難
「放低」呢個行為唔係咁易做到

我賭新聞系教授係知道

睇到好心酸
唔好太上心啦樓主
時過境遷之後
你會發現女主當時根本幫唔落或者唔抵幫
佢都會發現自己有唔啱
若然拆散人頭家成就自己幸福都心安理得，覺得冇問題嘅，咁呢啲人都算吧啦
個教授自己諗啦，為人師表都咁，而且根本冇尊重過婚姻上嘅承諾

我覺得呢對男女最後點都唔關你事㗎喇
喺件事度學返點樣同人溝通或者學吓放低都好嘅

加油

遇到 我唔識溝 一切又講經咩

葉師傳.jpg

點解要sd比親戚呀傻左咩
呢個舉動只會令女主恨你 有害而無利架

男主立場
條女都唔介意遺臭萬年
玩盡啲玩絕啲睇下佢係咪真係咁把炮
睇下佢係咪真係口中既只要同到個教授一齊
世人既目光閒言閒語都毫不在意
可以理解點解會咁做
男主未必係報復心態
只係想比條女睇下個下場會點
當然女主立場會係我可以唔珍惜生命去自殺
但你推我去死就係你唔啱啦
所以理性啲玩盡佢應該叫條女日日比教授中出
大左肚之後死人都唔好落
生左個細路出黎就知個教授真心定即飛
呢個係最殘忍最惡毒但最有效既方法
同條女講可能佢真係做到女主角個教授會離婚再同佢結婚同佢建立家庭呢
條女都係想咁喳嘛

「佢話好驚我哋性格會合唔埋，話俾啲時間佢喎。」

「你哋一齊玩咁多年，有咩性格會合唔埋。係佢一直等緊你講出口咋話。咁點解佢會忽然同個教授係一齊？」

「是咁的，佢之前有一份報告搵咗芙水京做訪問...」

將整件事由頭到尾說一次，雖然只是兩個多月的事，我卻說了足足有二十分鐘之久。一來因為對方對事情十分關心，畢竟都是自己的家人。會問個清楚也好，最怕是對事情不理不睬。另一是因為，這是我第一次將事情對其他人如盤托出，要慢慢重新在腦海裡組織。

但當不斷說下去時，就感到無比的自責，總感到一切都是自己的責任。如果我當初我著她不要去訪問，如果我逼她用我交過的報告，如果我一早就說，如果我在大阪沒有扭傷膝蓋。有很多的如果，但都指向這個只有芙水京想見到的後果。

「佢係咪只係嬲妳一直都唔同佢講，想激吓你咋？」最好是會開這麼大的玩笑。

「佢親口承認，連去邊度開房都講埋，而且我有證據。」幾乎都快要忘了，我還有她倆的語音對話作證據啊。

「點解咁大件事你唔同我哋講。」

「呢件事咁唔見得人，我諗住越少人知越好…」我極力為她隱瞞，她卻極力向外揚。

「咁我同佢阿爸商量吓應該點做先，你幫我哋繼續開解吓阿形啦。我哋都知阿形諗嘢好有自己個套，如果你有咩方法可以同我哋講。」

開解，還能怎樣開解。可以的話我寧願幫她開腦解剖，看看究竟是怎樣的構造才會這麼容易上當。

可能是太純潔的構造。

唔洗講已經恨啦
咁無所謂啦

少少感冒 聽日再出文

攬炒

Take care

小心身體

好波
愛轉為恨

係佢恨我

好奇問下 而家女主仲有無恨樓主你

劇透好咩

樓主保重身體

每次都睇到好嬲

純潔的構造

人在異地要好好保重啊
早訓多飲水唔好掛住追大家啲post

保重身體 樓主 健康最緊要 其他嘢慢慢再處理
睇到呢度 我已經對女主角絕望 不過同時支持男主角所為 反正已經點憎都無所謂 但係有責任話比仲珍惜女主角嘅家人知道

樓主又唔係親人又唔係男友 就將人地私事唱通街
就算之前壓咗單新聞 咁做仲衰過上報喎 指名道姓

咁樣似係不擇手段爭女 得唔到就整死你

唔好話樓主係唔係爭女
假如樓主只係當佢係妹丫

你阿妹做人情婦你又會有咩反應呀

問題樓主唔係當佢係妹 由頭到尾都係想拍拖喎

樓主保重身體 而家上連登都淨係為左睇你個故事有冇更新

唔知係男主有簡過定咁啱個個親戚係好人唔係仆街
而家男主自己拉唔到條女出黎
想用條女親人既手去拉佢
真實係點唔理住先
起碼故事上個親戚唔係話唔係好親唔理再唱通街
而係肯同條女個老豆傾
男主算係咁架啦
條女比親人屌好過出街比人屌鳩佢賤婦
當然你可以話佢無諗過後果
完全唔驚個親戚係仆街會爆響口
個親戚會幫手純粹佢好彩

只想講樓主同支持樓主嘅都係毒撚 人地做雞關你咩事 dwtsapp明顯係已經唔想理你 唔係因為fd過一早block左你喇 你估佢真係唔知自己做緊乜咩 咪撚咁天真啦毒撚 on9嗰個係你炸[url]網址[/url]
Ps. Fans

又live左 越追越覺得兩個人都係傻嘅
越睇就真係越燥

同埋真心覺得部巴要學下點同人溝通
如果勸人嘅話唔好成日當自己係上位者咁
由你字裏行間其實成日都覺得你語氣真心麻麻
同埋你真係要搞清控制同埋勸喻係兩樣嘢黎

另外老淫蟲同埋形係仆街 但越睇越覺得你都有啲問題
你成日都將形當做無知女仔
好似試圖美化佢 幫自己搵藉口
大佬一個女仔做左咁多尻嘢 仲死性不改
其實佢冇你想像咁好架

認真 兩個都on9
男主有心想條女放底，就唔好中途爆響口話啲證據已經清理哂，條女都知無哂證據仲識驚咩？仲會聽你講咩。 由頭到尾條女都唔係純品嫁啦，但又成日開口埋口話條女純純既就唔會同幾條仔拍拖時又拖住你利用你啦有事先搵你，無事就唔見影

女主就俾人屌得多，屌到個腦都唔撚見左，貪你係免費雞免費公廁咋，成日妄想人地會為你個無腦八婆離婚帶你走？ 直接啲講，人地就算搵老婆，大把女人條件好過女主，人地有錢有選擇啦，點會要個得個西有用既貪錢女主

我覺得啦
故事到依到女主已經唔信男主
未來都好難會有機會一齊返（大家心入面有條刺）

就算男主做咩都好 都已經影響唔到女主
所以已經唔會有你所講個問題出現

樓主，今晚仲有冇更新？

或者一早通知佢屋企先係最好既決定，
你根本解決唔到…
可能承認自己無力好難，
但幫到佢先重要

直頭係仆街啦條女
都係扮純情
有權有勢腿張開嘅人設

我只係好想講
如果我識呢條女我係街見到佢真係捉撚住佢黎打
一路有追post睇到一日比一日滾

明明已經交給其他人處理，但總感覺比自己親自嘗試去解決問題時，更加擔心，更加不安。

自己一個人時，不計芙水京在背後發功，起碼所有情況掌握在自己手中。但現在卻要擔心其他人的行為會不會刺激她。

同一時間，我又不想用教授給我的程式。已經不是私不私隱的問題，當面前有一個更大的罪惡，更大的不義，犯禁而去把他掰倒，這絕對是天經地義的事，亦是我在香港生活二十多，經歷過，目睹過大大小小的社會運動後，所學會最基本的人性。

但我根本就不想聽。一想到那種虐心的感覺，心中除了苦痛外，就是無比的憤懣。當然只是對芙水京的怨恨。

「宇仔，我係阿形嘅阿爸啊。」

「啊…係…」我呆了幾秒才回過神來。我沒想過他會親自打電話給我。

「你知我打得俾你係點解架啦？」

「知…知…」經過上次大阪事件，對著她父親總感覺混身不自在，說起話都結巴結巴的。

「你一陣得唔得閒啊？我想同你出嚟傾吓，我啱啱簽完啲文件，開緊架車出嚟接你。」

「啊…可以嘅。」我有拒絕的可能嗎？這完全是加賀恭一郎的行事作風。況且我正是空閒得很，才會有這麼多時光和精力，來花費在這渾沌水之中啊。

邊有由頭到尾
一直當佢半個妹咁睇

我純粹覺得 如果一個人做錯就當然屌啦
仲要顧感受睇場面避忌講說話 咁我對緊外人定自己人姐
就係當你自己人先不避諱有個句講個句

當然咁先仆得街多

依加睇番 其實我都唔知當下應該做咩好
屌人感性行先 其實自己都係一撚樣

不過總好過啲 夠膽可以大大聲講 如果我好理性我就唔會同妳一齊 嘅教畜

佢爸應該一直無討厭過你？

我都係咁諗
明明去旅行嗰陣女主話佢老豆嬲男主但食飯嗰陣個老豆又叫埋男主一齊飲啤酒

條女由頭到尾都唔係好人
不過呢啲講一套做一套嘅人係咁
一邊話憎人出軌
一邊做悲劇女主角拆散人
同時諗大量藉口

其實樓主都算係咁 係女咁撚仆街都仲護住佢
呢啲臭閪其實好應該開名囉

先唔講形當唔當你係自己人先
但係如果自己人就唔需要顧及對方感受？
唔係話要你代入佢 但如果你下下講嘅說話都極難聽 你又點可以勸到佢？你可以點救到佢？
咁做似推佢越行越遠多啲
不過都有可能性係佢本身個格就救唔番

部巴係個好人黎
但只局限於好人
做唔到佢愛人

不過對於我地黎講咁樣反而係個好啲嘅ending
部巴值得有個更好嘅女人

自己女朋友有問題
但又唔去聽人講
結果問題無限loop
作為身邊另一半 又點會想睇住佢死
但當佢講得出唔理解佢 唔陪伴佢
而自己一直都有陪佢 一直都會聽佢講野
話佢個陣總會話翻你有啲咩做得唔好
當自己有問題解決唔到又唔聽你方法
唯有忍痛放手 因為你有盡力去拯救過佢

唉 我明白樓主部份感受
但另外個部份感受 就係由自己產生出嚟嘅
外人無法理解

咁忠言一定逆耳架啦

deserve better 同 can find better係兩回事

我覺得就係咁
一係我就照直講
呃呃𠱁𠱁 咁我不如唔好講

但呢個世界只係鐘意呃𠱁

好緊張 快

要幸福啊樓主 係日本就輕鬆下啦！

唔係呃𠱁嘅
每個人都有感受
對住你重視嘅人
唔係更應該顧佢感受嘛？

忠言唔係得逆耳方式去表達
你可以諗下你想講嘅說話有咩目的

只係為咗道出對方不是？
咁你嘅表達係無問題嘅

定係為咗説服對方接納你意見？
咁你首先要判斷倒個局面
係你有動機想對方變而佢冇
所以你要令佢認同你
就要用佢舒服聽得入耳的方式表達
方法係企佢立場諗
令佢覺得你明白佢先

媾女定做人都係咁

出文未

「喂你無咩事嘛。」我打開副駕駛座的車門，一隻腳才剛踏入車廂，他父親就開口問。

「吓…咩…咩事。」

「你個心啊，之前唔係入院咩你。」

「啊無事，無咩事，多謝關心。」有事，出大事，多得你女兒不少，想休養生息沒機會。

「你點知道我個女搞咗壇咁大件事出嚟。」一番寒喧過後，開始進入正題，那個我由一開始就沒想過要讓他知道的正題。依舊把事件的來龍去脈由頭說一次，有了前一天的經驗，這次很快就簡而精的直接把重點說出來。雖然我所得知的全部都是重點就是了。

「我將啲語音短訊帶咗嚟啊。」我不確定他對我的態度如何，為免有一個萬一，還是先把訊息放在記憶棒裡。取出手提電腦，我開始將我所得到的僅存證據一一播出。車開著不便於聆聽，她父親把車從觀塘繞道上開往分流道，駛進觀塘工業村，找一處地方把車停定。

「你點拎到呢啲訊息。」她父親把所有的錄音一一聽完。

「我學過電腦嘛，梗有辦法拎到嘅，阿形部手機我又成日掂。」這當然是一個謊言，我可不想自己的教授，再在這件事上被牽連。已經賣了一個有夠大的順水人情予我，現在就讓他安心出埠好了。如果把這個事實說出來，她父親說要和我的教授聯絡我就麻煩了。

「唉我係大阪個陣就已經提過你，估唔到最擔心嘅事終於發生咗。」

「咁佢都拍曬心口講到唔會有事，唔通唔信佢咩。」現在才來後悔有甚麼用，米已成炊。

「我恨不得依加就開車上去打個粉腸一身。西裝骨骨，上曬電視，原來成個禽獸。」

想打芙生的才不只你一個。正所謂，打狗，不要少了我那份。

女主父親會唔會過份冷靜 自己個獨生女俾人搞喎

因為激動有時候都知做唔到啲咩
打爆架車咩

希望個故出快啲

劇情越來越緊張

唔知點解我覺得其實阿刑爸爸唔係佢講到禁唔鐘意樓主，只係當時阿刑想揾藉口唔唔同樓主一齊，或者合理化自己做卄水京情婦？

其實會唔會條女本來就想入山大經濟 借啲意去做訪問色誘芙水京咋

More more

教授幾時寫專欄教食學生妹

你又知係佢寫?

可能又係請槍呢

頭條日報俾錢教授呃蝦條 真大愛

我寫到佢好似好冷靜姐

其實個人覺得最緊張個到已經過咗

PUSH

More

攤哂啤啦即係
咁算撚數啦 你人生係你自己
唔係佢身上let it out

後面發生嘅事我已經唔識形容

同意呀樓主
真相永遠係殘酷嘅
要有勇氣真相 忠言面對係好難嘅事
甚至有時自己都未必下下都做到

聽個個當下唔接受唔緊要
最緊要係之後有諗翻起呢啲說話
然後再慢慢改

有人會話男主語氣差 令女主拒絕聽意見
當你試下睇住身邊另一半即將陷入地獄
你仲會唔會控制到自己嘅情緒同語氣？
你救人心切 緊係用一個最直接嘅方法救
愈早救到愈好
男主語氣差係情有可原
但女主因為咁而唔聽人講野只顯得自己唔啱
錯不在勸人個個 而係犯錯個個
呢啲只係幼稚嘅行為
亦同時令身邊緊張佢 關心佢嘅人心痛至極

女主係明知山有虎 偏向虎山行
咁樣無人救到佢
只有自己俾老虎咬傷 先知道自己選擇係錯

我其實幾期待樓主直接問佢老豆有冇憎過佢 樓主對老豆係大阪事件道歉嘅話會係點

樓主你無咩事嗎 有咩唔開心可以係度講喎
好多巴打都撐緊你啊

出文未～🐍

樓主ig好不安

睇唔明

樓主，放唔低都好，記住你有朋友支持你，呢度都有一班巴打支持你，幾傷心都好，一切都將過去。

挪威的森林……
我前度都有過呢本書

富士山下 森林
樹海 自殺聖地

在故事完結之時 唔好嚇我地呀樓主

磨牙磨牙

「咁你諗住點同佢講。」我試探性的問，畢竟現在最能勸動她的就只有她父親。

「我尋日問咗佢啦。特登接佢放學，一上車佢仲無咩嘢，跟住我問佢：『知唔知點解老豆今日要嚟接妳？』，佢已經變曬面色啦，好快就認曬所有嘢啦，但佢唔認有同你聯絡喎。」

「咁…可能佢覺得你唔鐘意我，所以先唔敢認掛…」經過這件事之後，我已經再猜不透她的思想。以前還是天真爛漫的，很容易被看穿。但現在經過惡魔的洗禮，我可不敢想像。

「我同佢講，『如果宇仔真係屈妳嘅，我即刻去打佢啊。呢啲嘢邊講得笑。』，佢就答我唔好，話你心臟有事。咁就變相認咗同你有聯絡啦。」

「有咩好屈，我係佢面前不嬲都就曬佢啦。」

「你知唔知我唔鐘意你啲咩啊，宇仔。」她父親扭開車窗，從一旁拿出香煙，點起來吞雲吐霧。

「唔識做人？掛。」我記得她說過，但是不是就很難說了。自問自己不是一個沒有自知之明的人。

「係啦！我就係唔鐘意你呢樣嘢。你好多時都唔識睇人面色嘅。」她父親輕輕拍了一下儀錶，把拿著香煙的手擱在窗外。

「所以佢就係咁樣先唔敢同你講掛。」

「唔係喎，我依加同佢提起你，佢係好反感喎，話你講個大話去呃佢。」如果她要認為我的隱瞞是一種欺騙，要認為善意的謊言也是一種罪，那她讀甚麼經濟？明明經濟市場就是一個充滿欺騙，隱瞞，爾虞我詐的社會。

樓主有乜事仲有我地陪住呀

就好似叫抑鬱症病人睇開啲咁
樓主 我地陪住你 唔講咁多野了

頑張れラウジュ
モアモア！

樓主 有咩想講想呻就直接講啦 唔好屈住屈住

「咁我又唔可以同其他人講，唔呃佢我仲有辦法姐。」我一面無奈的說著，眼著死死盯著她父親手上的香煙，想著何時才會燒完。那種臭味讓人不禁想，提出禁止電子煙的人是否天生沒有嗅覺。

「我又無話你做錯，你唔洗咁驚。」香煙燒得七七八八，她父親按熄煙頭，收在一旁的煙頭收集器上。「話時話，你唔係同佢拍緊拖咩？」

「啊...」怎麼每個人都這樣認為。

「你哋午餐個陣唔係一齊食飯架咩？佢轉咗校之後就無咩再帶飯返學。」她父親重新驅動引擎，繼續帶著我遊車河。我只好又再把醫院的事說出來。

「你知唔知佢第一次轉校係咩原因架？」我忽然想起來，她轉校的真正原因沒幾個人知道。

「佢話原先個間環境唔好，太遠嘛，我都係幫佢簽啲家長信咋，間新學校都係佢搵嘅。」原來她到今天依然隱瞞這件事，即是說她父親甚至連她有過多少段感情都不清楚了。為人父母，做到如施田地…「你知我又唔係好理佢啲成績嘅，我成日都同佢講，講到就讀，讀唔到嘅話，做阿爸嘅亦都唔會怪佢。」

但你卻沒想過這種不置可否的態度才最讓人感到最大壓力，才讓她會鑽牛角尖啊。

我要說的話已經說完，看著車窗外不斷轉換的景色，複雜得就如自己的心情。

「你洗唔洗食啲嘢？」不知不覺車由觀塘開到了葵芳，果然香港只是個彈丸之地，平時足不出戶做隻井底之蛙，還以為香港大得很。

「唔洗啦，買支茶比我得啦，唔該。」並不是不想吃，一起床就接到她父親的電話，飢餓感是有的，但我確信自己一定甚麼也吃不下。

趁著她父親替我買茶的時間，忙裡偷閒的，久違的取出手機轉珠。可能太久沒有轉，也可能是心煩意亂，連最基本的七連擊都轉不到。

我可是用水魔女隊的啊…

「拎住，搞緊咩。」她父親回來了，帶著一支烏龍茶。我連忙收起手機把茶接過。「係呢？你會唔會有小虹嘅電話呢？」

叫左你地唔好玩水魔女架喇
用火魔女轉1com開心快刷咪算...

不過都係個句喇，講乜撚都冇用
我當你文青叫春算
你經歷過既野其實未需要去到要生要死
部巴記住有我地陪住你

樓主有無capacity加速

火魔女依家都垃圾啦 唔夠力
但我花梨又無隊員

用左幾日睇晒1-4既我留名
或者而家對形未係最痛
佢仲有止癮既毒品
先可以理直氣壯 話係樓主呃佢
將錯賴落佢同山大教授以外既人身上
只要係阻住佢地‘相愛‘既人都有錯

木隊橫行時代 仲玩咩多色隊
利申 一隻木隊勁隊長都冇 得成堆隊員

花梨求其儲夠色放岩覺都可以玩住先嘅

1日追哂
睇到嬲食屎啦女主正臭雞
雖然樓主好盡力咁幫佢但我真係覺得佢要suffer返佢做過嘅嘢囉
話到驚人地個仔受影響，好大愛咁，但係就去做人地情婦
祝你最重視嘅econ 失手，同埋受返你應得嘅報應

睇到呢度 忍唔住再次留言屌柒男主

呀天才 基本上如果唔係男主ON撚9同無膽鬼既因素

全世界包括女主都覺得你地兩個一齊左

除左男主呢條ON9仔之外

最後果句係歌詞意譯?

起身一推

推一下

ラウジュ起身po文喇

喺山城秘密網見到呢單野入左嚟睇故，好希望推到教授出嚟解話。
雖然呢到只有樓豬單方面嘅故，但真相嘅野都係講個信字。
樓豬撐你呀

「無喎，但我可以幫你搵吓嘅。」當然只是口上說說，既然又第一秒已經表明對我的厭惡，我又是何必那麼在意。

「阿形有兩個最好嘅朋友，咩都會同佢哋講，但我只係得其中一個人嘅電話。」原來她還有隱藏的第二位好友，怎麼認識了她這麼多年可從來沒有聽聞過。

「咁我唔知喎，佢依家啲同學嘅電話我就有嘅。」我繼續低頭裝作找小虹的電話。其他同學當然指辯論隊的，一日為師，終身為師。況且我和她們一直是亦師亦友的關係，她們不時也會發短來請教功課。

「你無同佢啲同學講過下話？」

「無無無，點敢點敢，都話呢件事我一直都冇同其他人講過。」家醜不得外揚，而我，一直都把她當家人看。

「你咪同人亂講喇，呢啲事我哋自己解決好啦。」語氣忽然變得十分拘謹，整個車廂的氣溫像一下跌了好幾度。

「但佢已經俾芙水京洗曬腦，覺得呢啲事係冇問題。又話想去見佢。」我快速地翻找著手機訊息，把該段對話展示給她父親看。

「唉你唔洗俾我睇啦，我唔會唔信你。依家我唔會俾個女有機會同佢見面㗎啦，放學就去接佢。咩兼職唔會俾佢再做，連大學都唔洗旨意入山大啊。」他向我撇了撇手，示意我把手機收回。

「咁但係佢都可以匿係房同芙生聯絡姐。」

「咁就靠你幫手睇住佢啦。你都拎到佢啲訊息咁勁。」我想了幾秒，想該如何回答，但如果此時否認，前面的謊言就會破功。

這就是為何我特討厭說謊，要想出一個完美的謊言，可能比完美犯罪更加難。

有隻新愛貓但無隊員

然後咪過唔到新降臨

wow一入嚟就有文 happy

佢哋會唔會有報應我唔知
但我就無端端要食曬佢留底嘅罪孽

你哋覺得係歌詞就唔好懷疑啦

我無咁得閒用曬成個假期去寫十幾萬字 只係為咗屈一個人

用咩隊過

モアモア

同人協 我拎隻花梨比佢

冇花梨 同fd用水mk打咗幾次都過唔到

食哂死貓連佢老豆都唔洗理啦

件事又上多次山大secrets

失咩手
咁撚蠢
-6都只會得4
失手咪得2

ラオジュ ポウ マン ラー

正如樓上話齋佢使鬼考咩

你哋已經唔係住係隔離?

真係信個prof 會比佢入？我諗佢都驚比人講啦，為左個肉便器，搞到身敗名裂，佢唔會咁蠢啦。比條女入左山大自己個學系，一同條女散左仲唔比人唱撚死搞大佢

希望條女入到山大經濟系啦

一定唔會幫佢入啦
同埋太蠢幫唔到

俾條女唱？佢都未必夠膽講出黎啦

屌，越睇就覺得樓豬好撚豬
睇到後面對女主已經完全冇感覺，墮落到做天水圍墮天地獄獸都得。

「咁但係佢都可以匿係房同芙生聯絡姐。」

「咁就靠你幫手睇住佢啦。你都拎到佢啲訊息咁勁。」我想了幾秒，想該如何回答，但如果此時否認，前面的謊言就會破功。

這就是為何我特討厭說謊，要想出一個完美的謊言，可能比完美犯罪更加難。

「咁而家你諗住點做？」想不出藉口，那就岔開話題。轉移視線是最好的避嫌。

「同小虹傾吓先啦，叫佢幫吓手。阿形咩都聽佢講嘅。」眼前的路越來越眼熟，是回家附近的主要幹道。「依家去接佢放學，兜你返屋企先。」

「啊我同你一齊接佢都得嘅。」我馬上急著說。接她放學當然只是其次，重要的是我想自見見她。

「咪喇，佢依家對你咁反感，你咪同佢講我今日同你見過面啊。有咩事我會搵你幫手。」

「但佢好多嘢妳都唔清楚。」

「我做老豆嘅會唔知個女點諗？如果你想追番佢，你就唔好亂做任何嘢。」大人的說話，跟就是了，何況那是他的女兒，輪不到我著急。「到啦，今日就當我哋無見過面知唔知？小心保重身體。」

走下車，目送着她父親駛遠。一股無比的挫敗感從四面八方，像大氣壓力般襲來。

找小虹？當日忠言她都不聽，以她的價值觀不幫倒已經而是萬幸了。

對我反感？多年來你連女兒的感情狀況都一概不知，難道你又會比我更了解她嗎？

保重身體？可有想過經歷這最難熬的兩星期，我還能夠在車上陪你促膝詳談兩小時，已經是十分難得的事。又可知道，我每聽一次那些錄音，掌心因此多出幾多根刺？

無寫唔代表無搬

ラウジュ仲有幾多貨吊住睇好辛苦

Btw點解覺得你變咗咁多。我意思係d comment 比人嘅感覺，之前仲好有心機係咁叫人正皮正皮

屌閪

返去你個鳩故屌閪啦

係無耐之前定係佢中學嗰時已經搬咗

樓主快啲更新啦

其他人真係講得無錯

寫個故出嚟係為咩大家好清楚
要講嘅我都講曬

誰惡誰大誰正確 寫完出嚟又如何
淫賤繼續淫賤 受傷繼續受傷
你睇佢仲有報紙上就知道根本無人理呢件事

我以為嘅道德觀 同現實嘅道德觀 根本就兩回事
依家繼續出 只不過我唔想爛尾 有始有終
講得難聽啲 我每日唯一嘅動力就係因為呢個故未完

咁仲叫咩正皮姐 又重要咩

咁快d一炮過出完佢搵d世藝啦。緣分天註定呀，時辰到自然到。寫過篇故又好點都好啦。放過佢也是放過自己呀

應該仲有十幾日就就追到去今日 我都覺得現階段無咩可以做，只求佢自己醒返，樓主保重

好簡單姐，你變成世上最強嘅男人，條女自動會番黎。

有時越睇 覺得樓主你太自負
以為自己咩都知 自己最岩
佢老豆講句 對你反感叫你咪見個女 你仲要以為自己幫到手 你連呢個道理都唔明
唔係所有事情 你覺得岩 人地就要聽你講 你d做人處事 確然好大問題
簡單講 「好心做壞事」 就係呢d

佢係你青梅竹馬 即係無血緣
你都已經同佢屋企人講 咁就即係關你撚事喇
咁你就唔洗再理啦

我諗樓主都唔好受架啦所以大家d說話唔好去得咁盡啦雖然大家都係為佢好 樓主又唔係身經百戰既大人，依見事對佢黎講已經好大衝擊，相信唔係局外人安慰幾句就解決到，我地支持下佢俾d時間佢啦

衝擊大到寫番十幾萬字出嚟

你生活好唔愉快？

就係未身經百戰
所以而家咪蔡一智嘅過程
咁都唔話佢知
佢經幾多事都唔會蔡一智
咁重慘
即係啲溫室小花
不了

認同啊
啲説話真係唔洗去到咁盡

我覺得提醒翻佢其實都有要改既地方係ok，但有d人既用字其實超越左提醒既範圍就無咩意義

部巴
雖然我覺得你明白
但我都係想confirm多你一次
呢到咁多位巴絲批評你都絕對唔係有惡意
佢地都好誠實咁講左自己既直觀印象同見解出黎
你自己都識講啦 忠言逆耳
說話點都係唔岩聽架啦

不過我個人都係同意佢地
男主好自我中心 以自己所謂"理性"去睇世界 並以此為傲
但世界邊有簡單到可以比你用1就1 0就0既角度去睇事
尤其係去到人際感情方面 所謂既"理性"其實都起唔到大作用

當然 事情發生左 任何野都改變唔到
但人生都係會繼續落去
大家都希望部巴你可以重新振作 並且可以將呢件事當成你成長既養分
明白人對人都係要從心出發
當你唔選擇去理解人 人地又憑咩要去理解你? 唔通就憑因為你比人地更"正確"?

成件事係一場好典型既悲劇
悲在起因 悲在過程 悲在結果
而最悲哀既地方係 出錯既地方就係睇落微不足道 男女主以前既日常互動
如果你能夠更主動去理解女主 又更識得講人話 可能悲劇既一切就唔好發生
大家都唔會係到為男主心碎
但正如某巴打所講
如果部巴份人本身就咁圓滑 部巴就唔會係部巴
可能呢啲真係命運注定

樓主係未夠成熟
不過問自己，我地20歲倒嗰陣又有幾成熟？

係佢出故有自己目的
佢可以選擇避重就輕去寫好個男主但佢冇
要將自己最難受嘅事同感受未處理好嘅傷口
重整再攤開俾所有人去睇去品評
仲未計佢背後承擔緊嘅威脅
要咁赤裸去公開直視自己經歷同悔恨同錯失
自問呢個勇氣同胸襟我真係冇

咁巨大嘅經歷
可以令情緒係極端傷心同憤怒中徘徊
我知道創傷經歷可以係最預計唔倒嘅時間
突然侵襲腦海，痛不欲生
男主角色設定係有自閉症，相信係高功能
拿捏社交情緒表達方式係比一般人更難
好多時都要從外顯邏輯去理解事件情感
但係從樓主寫法睇得出佢進步咗好多好多

作為讀者我都會對唔同角色有感受
自己留言嘅時候諗多步
自己目的，對方承擔緊啲咩
見倒會有咩感受同反應

都係嗰句，留言睇得太攰真係要休息下
寧願你唔好睇，照顧好情緒先
我相信好多讀者都係為男主著緊冇惡意嘅
好多人都等緊你再出下個新故

屌你老母 好撚好笑喎

自出娘胎以來，第一回感受到自己能變得何等的頹廢。電腦開著telegram的程式，畫面是她的對話。目的只是看她甚麼時候會上線。

我很相信她會用其他程式和芙水京聯絡，不然她為甚麼要在那個時間點下載telegram。

等了好幾個小時，簡直像一個負責監視閉路電視的警衛般，她上線了。連忙抄下她的最後上線時間，發訊息給她的親戚。她父親有言，叮囑我不要在她放學之後來電，免得她看到後會反感。

等了又等，茶飯不思的等，卻是音訊全無的一晚。亦開始嘗試找她的同學，問問她的近況，但得到的答案，要麼就是正常，沒甚麼異樣，要麼就是連面都沒有碰上。

終於到等到想見的來電時，卻伴隨著兩個十分無理的要求。

「宇仔啊你有無辦法去搵吓，個芙水京嘅車牌號碼係幾多？」這是甚麼要求，找私家偵探啊，找我幹甚麼。

「呢啲邊有咁易查得到啊。」我恨不得直接將被綁在橫梁上，直接上吊算了。究竟這算是哪一種解決問題的辦法，還是你們都只是假意幫忙的人。

但我心裡卻很多傷痕啊。

「你以前有冇同學入咗山大咪叫佢哋幫你睇吓囉。」是誰說不想其他人知道，她做人情婦的事。那我要用甚麼藉口托別人幫我查車牌。

「同埋呢，你幫唔幫到我約個教授見個面。」這倒不難，當她也可以素未謀面的約得到芙水京做訪問，要釣這條大魚可說是易如反掌。

我也已經顧不了那麼多，我如果還有招的話，我早就出了，才不會現在還扣著大技不放。而又的確，直接找他對質是最佳的做法。

反正他一定不敢認。認了倒好，那就直接逼他離婚；不認的話，那說明的事實就多著了。

二十歲左右未成熟，有人中一果陣女朋友已經開始做雞

樓主你自己性格好有問題又唔認

女主唔聽你勸係賤
芙生搶咗女主係賤
女主朋友唔接受你意見係賤
女主父親唔鐘意你又係賤

其實你眼中除咗你自己有咩人係好

你同妳成日撈亂咗

樓主都講過話男主唔係聖人
佢後記會拎男主出黎打把
其實我相信樓主知男主自己有咩問題
有啲野點到即止就得架啦

小虹發生過咩事唔記得左

隔離post嘅出現
就係話你知有好多人都睇唔過眼
亦有好多同路人同你一齊關注
只係本身唔多人睇倒呢件事
亦好多人上黎只係尋開心
連登亦只係現實一部分

道德觀人人唔同
最緊要做個你認同、喜歡的自己
唔好因爲一時「現實」
做個你都睇唔起的自己
難過的總會過，真係要時間
好多人係度陪緊你
更重要係你現實嘅朋友教授屋企人

稍稍做做資料搜集，看最近財經界有甚麼大事。最大的也不外乎是特金會了，雖然我所知最大的其實是金管局要換人。

就算換人你也別指望能夠當。

入大學後最先獲得的技能，可能是隨手也能打出一篇文禮彬彬的正規電郵。隨手開個假的電郵，下款就…中野三玖好了。反正就算是天下第一，色迷心竅的他絕不會察覺。

而果然不出所料，不需半天他就上當了。事件終於可以完滿結束。

才怪。

「我諗都係唔好去見佢啦。」

「吓佢好難得係香港喎。」我曾致電山大查詢他上課的時間，想著最好當然是趁他下課時把他截住盤問。結果得出的是，他根本沒有教大學生，教的都是項士生以上的級別，還經常不在香港上課。

「無可能嘅，邊有大學請個教授番嚟白養。」我不知道面對這樣的頭腦還能說甚麼。「我驚佢有得查你個假名有無呢個學生，到時佢有防避就唔好啦。」

其他大學的大學生想虛心求教，這樣都要擔心，我實不知要說她父親過份保守，還是要學余文樂般說一句。

「佢真係唔識架喎。」

那種感覺，就像你自己救不了，但卻發現原來自己，已經把所能做的最正確決定都做了。

因為最恐怖的還在後頭。

樓上嘅留言同教誨我每一句都有讀
不過依加少少wingwing地 就等清醒先一一回

另外21章完之後就正式踏入收尾 如果可以應該我會想去到5先出

我可能日日路過隻雞

好想幫樓主料理鮑魚

喂 唔舒服就抖下先

飲咗酒姐 睇波嘛

日職聯？

中野三玖

垃圾車
睇埋球世界波 訓得

現實我下款唔係三玖 但係個五個其中一個
佢亦真係覆咗

其實做人最無力既係
你好想救 但個女仔覺得你係局外人
同佢親人講 佢親人比你更hea 更唔上心
嗰下真係好灰

三玖炮灰黎 我二乃屌打佢啦

有講過女主父親唔鍾意佢係賤咩？

如果男主係完美
件事就唔會咁
男主本身內向 因為女主 因為辯論隊
先慢慢變得可以正常社交
你要一個有咁嘅經歷嘅人
可以好完美咁做人
好完美咁處事
仲要一件咁有大嘅事 有違道德嘅事
未勉太過要求過高啩？

四葉棋王

小孩子才做選擇

五月正宮sor

推呀推呀

加速

推到post 5

不過宜間睇番 男主角的確太唔識圓滑 但呢個年紀無可避免 而女主角拍過咁多次拖 自然唔想係以後嘅男友身上見到分手嘅可能性 男主角嘅忠言逆耳敗給教授嘅甜言蜜語

我這麼討厭 他完美如此 能共妳好好地相處

推到5先有故睇呀

終於live左，樓主加油啊！

仲未有文嘅

推到5

夠膽訪問唔夠膽報佢婚外情

「同埋呢，你既然住附近，你會唔會得閒係佢午飯嘅時候，去佢學校門校睇吓佢去邊度食飯？」

在人生旅途上，每一天和每遇過的人，都可以是自己的導師，可以教會你，長大後應該要成為一個怎樣的人。

我長大後才知道你們大人的世界有多無理，有多反感，有多恐怖。

我不禁要問，究竟是我人生經歷淺，才會覺得這些種種都不正常，還是，我是罕有的善良。

知道她現在對我反感，然後著我去監視她。

「我問佢啲同學可以掛…」

「你咪搞咁多嘢啦。我唔想咁多人知你明無？」隨口問問她的同學，才不會有人生疑，反而一個外判的辯論隊老師，午飯時間站在校園門外，這才惹人嫌疑吧…每天都要聽著他一堆自以為是的打算，我的心情就每況愈下。這眼前可是一條人命，或起碼是一場人生，而她卻被自己的親人當作實驗品。

「咁…」

「哎你唔想去就算，我搵其他人幫手。少少嘢幫吓我個女姐。」

嗯，小事。但你眼中的小事，我不知已經在之前兩個多月做過多少次。如果成功，你也不見得會知曉這件事。我用更柔軟的方法，已經說是逼她到牆角，踩她底線。我真不知這種行為和殺人又有甚麼分別。

你明知迫女主到墻角，踩她底線，自覺與殺人無異。
女主父親更拜託你不要告訴其他人。

而你就寫個故放上網話俾全香港知，咁樣叫為女主好？

咁如果時辰唔到呢
放過佢唔難 放過自己先難

其實你地屌我嘅嘢 我每一句都有抄底
我真係唔介意
就正如我好直咁指個問題出嚟 就係想人哋明個問題係邊
所以你哋直接屌我都係想我好 我明呢個道理我係ok嘅

我明白事情發生咗就係發生咗 無得改
我寫呢個故事嘅時候亦都係想俾個時間自己好好沉澱
我亦都唔係想改變任何野 只係想作為一個警世
我唔希望再有第二個好似我咁嘅受害者

重新振作 講係好容易
但一盤枯死咗嘅花 再放幾多養分都係嘥氣
我嚟到日本我好清楚自己依家個心理狀況
唔係我唔去做 係個陰影就放咗係度
或者到佢收閪皮果日我先會走得出
但我有無眼見到呢一日 我真係答唔到

事後睇 我會覺得 無錯有好多或者
我亦覺得唔應該將責任推落人哋到
但講到底 就算無芙水京 亦都可能會有第二個蝦條愛好者
只不過依家咁啱 係一個有頭有面嘅人

我唔會話自己冇問題 但呢件事 我肯定唔會係最大問題嘅人

有無避重就輕寫好自己呢 我會話或多或少都有
我覺得寫到呢到對於件事我已經無咩感覺 或者可能係麻木咗

我寫故呢個故個陣屋企人反對
到俾人恐嚇 屋企人晚晚打嚟屌我
但我最唔甘心 係無人要為呢件事負責
亦係呢個信念我先捱到寫完
但呢件事對我嚟講永遠唔會落幕

新故寫就寫緊 講真依家連返學都十萬個唔情願
星期六日日日匿埋係宿舍 就係唔敢接觸真人
唔寫啲野搵嘢做我真係會癲

不過有冇機會寫完 甚至出 我真係唔知啦

離別接著別離的傷 存活一生總要一嘗
勉強聽懂了難勉強

對唔住 下面check清楚番

第9定10章 紙言check喇

依家係令到一個本來就唔敢同陌生人講野嘅人
連見陌生人都唔多敢

我真係唔知要幾多時間 或者仲剩幾多時間

一花是天

係好多問號囉 唔可以話唔上心

we learnt how to speak in three months but take ages to learn how to shut up
只會話好多時候 我寧願一粒聲都冇出

開心返啲啦 睇下動畫漫畫劇又一日
上面講到屋企人都嬲你 呢樣反而令我驚訝

春番weak到無一套想追
咁任何人都希望少一事架喇

Fairy gone 同鬼滅都好正

鬼滅想養番
今年啲原創番好廢 無晒上年啲質素

Carole & Tuesday

佢個樣老到⋯⋯

「阿形叫我同你講，話佢入咗院喎。」小青傳來的訊息。這種時候在她學校建立起的人脈就變得彌足珍貴。

「咩話？佢依家係邊間醫院？」我馬上準備更衣，自從她嫌棄我的服裝配搭後，我一直把她買給我的衣服放在衣櫃的一角。

「佢出咗院啦。」

「咁佢咩事入院？」我單手把衣櫃門關上，另一隻手打字。

「佢係屋企喊到暈咗。」她究竟是要有多痴心絕對啊。

「點解喊？」

「佢阿爸鬧佢囉。本來唔肯去醫院架，但佢阿爸隔硬捉佢去。」由決定要告訴她父親那刻，大概就要有這最壞的打算。如果會管教女兒，本來就沒有這些煩惱，養不教，養不教，多年來不好好教，卻以為自己很會教。「阿形託我同你講，話佢入院係拜你所賜喎。」

妳無非都是想我要自責罷了。但妳又可否知道，我每次身到妳在telegram上線時，就已經是對我最大的懲罰，一個明明就與我無關的懲罰。

最大的痛苦是，明明感到無比的自責，但要反省時，卻徹徹底底的找不到自己的錯誤。就像一種不具名的悲傷，仿佛是一種長期痛症，不明的痛症，但卻從來說不出是痛在何處，痛得靈魂洞穿，精神恍惚般。

既然找不到痛處，找醫生總可以了吧。

她的訊息欄我早就釘在程式的首位，顯示著是「係啊」兩字。過去幾天，這我未讀的訊息不時傳來提示，我卻不曾打開這個潘多拉盒子。

「可唔可以傾兩句。」已經是凌晨一點多，估計她也不會這麼快回覆。

「唔該你唔好再煩佢。」

「你係？」

「我係小虹，個佢係阿形。」

點解仲要理佢呢巴打

我都比女人block 咗

好難想像巴打係咁孤立無援嘅情況下點渡過呢段日子

只要能夠去愛咩夠囉，咁夾硬做乜

有無諗過其實佢只係你生命中一個過客、比較大既齒輪，呢個時候只係一個篇章既結束。呢個結束只係為咗帶領你係將來能夠係某一個時候做出某一個決定。可能呢個篇章係為咗令真正既女主角能夠出現既鋪墊。有可能係為咗令你成為一個更好既人。

就算比你係B世界佢同你好順利一齊緊，可能只會發生更「大獲」、「萬惡」既事。甚至可能受佢影響，做出壞事既人係你。

所以其實你而家處於既呢個世界 都唔係太差姐：）

繼續推 推爆佢

個老豆都痴線 叫人監視自己個女 當咗人哋係咩

佢老豆都幾自私

所以就教左啲咁既女出嚟

幾日無追多左10幾頁
其實樓主又真係語氣差既 身為絲我見到都只會反晒白眼
就算明知自己錯 都唔會想係你面前認
不過樓主都已經明白 就唔再講太多啦

人生所有經歷都係一種學習
正如我個ex分左手半年都唔識放手 我block晒佢所有野都係要不停開假ac message我
我嘗試過同佢做返朋友唔得 句句屌返佢轉頭唔得 連唔理佢唔覆佢唔已讀都係唔得
世上就係有人咁硬頸
我係女主同樓主身上都見到我ex既影子
唔係唔知無彎轉 唔係唔知錯 只係兩個都唔甘心 唔想認輸 硬要堅持自己既原則 堅持自己所相信既方法
咁就唯有等時間解決一切
無論係變成生命中既痛苦回憶 一個污點 定係最後一切落幕 耐到再嬲都嬲唔落可能變返個hi bye friend

講太多1999既野 講返個故
佢身邊所有人都係咁 難怪佢都會咁自負 覺得自己好識諗
佢老豆係咁 佢個朋友係咁 個個都係唔願聽人講野又以為自己好叻既人
就算以前女主同樓主感情幾好 係呢啲人朝夕影響加埋同樓主越黎越疏遠之下
自甘墮落之後仲覺得自己無錯 將所有責任推返去樓主同社會到
樓主文筆又好 睇到好無力 完全明個種叫唔醒佢既痛苦

樓主加油 療傷需要時間 唔好逼自己
只要唔好傷害到自己 做你鍾意做既野 用你覺得有效既方法釋放
聽慘歌聽到崩潰再企起身又好
打機打到天昏地暗又好
繼續寫故更好 就算唔出都可以當日記不斷寫
文字的療傷力量很大

期待睇你下個故但希望唔好再係真人真事

「我知道妳都好憎我，之前嘅嘢我係度同妳講對唔住。」

「受唔起嘅。」最好牠不接受。對著牠，我從來沒想過要道歉。起碼我不知道，為甚麼我要為直諫而道歉。

「我知道我得罪咗妳，妳對我有好大嘅偏見。」

「係又點？」每一句都咄咄逼人，就像看門狗般，見人就不停吠。

「但係單單係呢件事上面，你係佢好朋友，你同我都唔會想睇住佢俾人呃，俾人玩。」

「你覺你有資格講呢句咩？你無呃佢？」

「你不如諗吓，以我嘅身份角色，我又唔可以搵其他人幫手，我可以點做啊。當平心靜氣同佢講佢唔聽，你知我知佢背後有個更加大嘅大話，我除咗呃佢，向佢隱瞞我仲可以有咩方法？」

「呃人仲大條道理咁。」

「即係你依加覺得，我呃佢就有問題，但芙水京呃佢就無問題？」

「你講清楚啲，我無你咁醒目。」既然愚蠢，就別亂叫啊，乖乖主人叫遞手就遞手啊。

「妳知唔知咩叫善意的謊言？」

「咁唔係講大話？」

原來連最基本的道德倫理都不懂，還是說，牠平時肯定沒有認真上課。中文科必教的孟子《論四端》，仁義禮智在牠身上我是半端也看不到。惻隱、羞惡、辭讓、 是非，究竟牠做到哪一點？連最基本的明是非到無能，已經不再是人禽之辨，用「牠」可能已經不再適合。

呢張係呢個故最後嘅一張圖
故事大約24章完 (後記係24)

係咪唔太差 唔代表唔差姐
我只係知道呢次之後 我個齒輪啲齒已經無曬

我唔評價佢老豆啦 只係張個事實寫出嚟算

就嚟聽到麻木曬
有時唔係想傷害自己
但我依加連番學都覺得係一種折磨

牠
樓主有幾憎小虹

笑雞通常都係群埋臭雞

一家都係咁自私啦

春番唔weak
係啲番實力不均姐
C&T 皿三味 巨人呢3套質量特別高
鬼滅都唔錯

錯都唔識認係想點
柒左咪認
由小學開始
功課有錯都要改正架啦
做左咁多年學生係學左啲乜
係咪同老師講：你用紅筆圈低錯處，咁樣串親我，你搵過個冇咁串嘅方法指出人地錯誤，人地先會肯改架嘛
況且人地串親你一件事
你私底下改返都唔會柒
咁又唔見佢改

Btw
好憎啲柒頭成日話人唔識做人
好聽叫識做人
實際叫虛偽
自古以來嘅虛偽撚都係啲奸臣、宦官
根本係佢地安個名畀自己打飛機就話識做人

你講咗我心聲出嚟。

臭雞就係群埋臭雞
冇個好人

啲論點都唔係討論
人地分析個大話嘅起源
佢就選擇性失明
不斷重複同一點嘅
就係啲冇point 嘅垃圾先會做

係時候換了：）

人生砍掉重煉

等等

環保d 換過粒齒輪ok？

只會話係呢啲情況
就算本身好social都未必想甚至敢見陌生人
其實真係好正常

依家你需要嘅係安全舒服的私人空間
放假日子就對自己好啲
聽歌，睇劇，寫故，影相
想訓就訓，想喊就喊
訓唔著喊唔出就跑下發洩下
你要俾自己好好地一個人抖抖
去啲寺廟靜下過夜都係選擇(好似得？)

平日幾唔情願都返下學
有啲嘢做你會易過少少
有得同咁多日本妹上堂你估成日有？

我地知你會寫得完架

雞就係雞 根本唔識做人

到個男人玩厭佢之後就埋怨所有男人都信唔過，男人玩厭就會走

如果呢個故令到條淫蟲斬纜自保
女主都只會怨樓主壞佢好事
臭閪就係臭閪

「係啊，我呃阿形，但我最後我講番個真相出嚟。但芙水京呃阿形，又會唔會同阿形講番，依加只係欺騙佢感情，佢只係想自己下體滿足啊？」

「咁佢依家都比你呃，又點計數？」啊，反正就是我錯就是了。

「我只係想佢可以醒，知道佢被人呃緊咋。」

「所以你就爆入佢ingstgram，爆入佢微信。」我甚麼時候變成了一個電腦高手，一個可以高級駭客了，連自己都不知道。

「我邊有駭佢個instagram同微信？入咗佢微信我點同你講嘢呢？」為免不小心激怒阿形，我寧願用微信來通訊，起碼就算被封鎖，還有whatsapp。

「咁即係有入gmail啦。」但明明我得到的是whatsapp的對話，還是她將兩間公司連在一起了，雖然從科技角度說，也不能錯。

「係啊，咁點？」我已經懶得再多作無謂的解釋，反正它也不懂得思考，越多解釋對它也是無補於事。

「你真係好賤格，駭人睇人私隱都算，仲拎呢件事嚟勒索人感情。」面對這樣的刁婦，究竟要我怎樣。根本就是一個單細胞生物，只要討厭一個人，無論做甚麼事都會往壞的方向想。

明明就是她主動的。把我推開的也是她，我又哪來甚麼情感勒索呢？

「點解妳會拎住阿形部電話？」

「佢尋日想自殺，佢阿爸叫我嚟睇住佢，依家佢係我隔離訓著咗。」

一切都完了。

我看到這句時，內心是崩潰的。身體向後傾，拿著手機直接倒在後面的床上。

我最錯的決定一定是把事告訴她父親。

唔係話唔肯改正 只係女主咁唔中意認輸 呢個性格由佢做人情婦前都睇得出
對住一個咁既人 你講得咁直接 句句夭心夭肺 佢一定唔會聽得入耳
辯論場上字字珠機可能無錯 但日常生活上無人想講一句畀人駁返十句

唔係話要奉承佢擦佢鞋 只係講佢想聽既野
而係你話佢錯之餘都可以用個mild d既語氣講去包裝
起碼令佢聽得入耳 如果佢一開始就決定唔聽你講 就算你幾有point都無用啦
好似食譚仔咁 有十小辣有大辣 世上本來人人口味都唔同
明明女主只接受到十小辣 樓主下下大辣 個粉就算煮到米芝蓮咁好食呀 女主都食唔落啦
雖然調味唔同 但至少係同一個粉 就算食唔晒成兜都食到三四成卦

個老豆真係極品
去旅行不斷訓覺不特止
個女有事又係卸晒畀其他人
果然有其父必有其女
所有錯卸晒畀樓主畀記者 佢同教授無錯

佢本身就可以唔去犯錯
咁人地就唔會有機會去屌柒佢
有人受唔到人地屌佢屌得太盡
但都有人接受唔到為你好而屌柒你仲要𠱁細路咁𠱁
無人會鍾意屌柒自己既朋友
佢接受唔到就應該反醒下自己點解會比人屌
咁咪唔會有下次囉
一句接受唔到自己個問題就唔駛去理
個問題就變左話佢既人唔識講野？
做人唔係咁架囉

虹姐個腦咩構造
要追佢個logic好辛苦

點解修飾言辭係虛偽 “善意謊言”就係正義
修飾下言辭喺別人角度說服對方 唔可以講有建設性嘅說話？

唔好將虛偽同埋顧及別人感受等同
所謂識做人一定係虛偽撚所為
唔同設身處地呢種思想

樓主，我都好想去日本讀書
你既然人係果到就好好運用每一日去睇去感受哩個咁靚嘅國家吧
世界唔係得阿形一個女仔，時間會幫到你
一定唔可以被一件唔係你錯嘅事影響你人生呀
你咁叻仔，一定可以企返起身
依加只係其中一粒小齒輪蝕左姐，換過粒就搞掂啦

係咪等到5先再出文？

應該係
推爆先

我從來無話女主無錯架啵
之前我都有留言話過佢利用男主
女主自私自利想痴金糠 明知新聞爆左出黎佢就乜都無晒 所以就扮大愛話咩爆左件事出黎教授個仔會好慘
後來男主幫佢壓得住件事 佢驚完啦 又開始話係男主錯 咩拆散佢地 咩教授有車可以車佢個啲仆街說話
我都好不齒佢呢啲行為 女主格衰呢樣野已經好清楚 唔需要再討論
所以我根據劇情發展 另一方面講話個人認為樓主同佢講道理既方式可以溫和啲
如果咁樣「可能」女主會聽得入耳啲咁解

我以上呢幾個留言單純討論樓主表達方式
從來無講過樓主唔應該屌醒女主 而係話可以用個好聽啲既方法 例如軟硬兼施咁姐
當然我係馬後炮 現實中說話已經講晒出黎 覆水難收
只係我見到個故進展加埋啲圖 多口comment左幾句
唔好曲解我意思

熊嘅構造

因為修飾言詞可以係出於不懷好意
但善意慌言一定係本著良心出發

有女仔撩傾計 我又唔敢講野
有contact 我又唔敢appoach
見到靚嘅 我又唔會敢主動開口

唔識溝女就係唔識 無辦法
加埋個陰影擺埋係度 係咁先

簡單黎講佢對於女主自殺既事件感到憤怒,但係佢無辦法對直接造成女主自殺既對象發洩情緒,因為一個係女主老豆,另一個係女主鐘意既對象,而佢認為樓主都係造成女主自殺既原因,加上樓主身上無乜令佢顧忌既因素,所以就將情緒發洩落樓主身上

女主好簡單咁諗 一定要得到自己想要嘅嘢
其他人阻止佢嘅話 無論咩語氣 都係錯 都係衰人

唔洗一定要溝既
做下朋友lorrr 練下日文
其實一黎就溝好多女仔都會抗拒吧

我正想講
佢係要逃避現實
根本你用咩方法講佢都唔會聽唔會做
就算呢個時候係佢以前啲牧師走黎好言相勸佢都係wfc

根本唔關樓主語氣問題事

其實諗返轉頭最好既做法好似係上報再扮唔知件事 再同女主講唔洗怕 我人會一直陪你 呢d系野 等佢覺得你對佢不離不棄
果陣芺生99％已經棄左女主 咁一切敵人都已經排除 仲可以拎住個光環唔洗比狗屌
利申 馬後炮鳩up

推推推 推到1001 開post 5

留返個1000同1001俾我貼link

5!

3!

2!

1000